msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BoxBilling\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-21 04:14+0800\n"
"Last-Translator: BoxBilling <info@boxbilling.com>\n"
"Language-Team: KiHaRa Software <support@khrsoft.com>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;gettext;Box_Exception\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: bb-library/Api\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: bb-library/Box\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: bb-library/License\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: bb-library/Model\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: bb-modules\n"

msgid "sq_AL"
msgstr "阿尔巴尼亚语（阿尔巴尼亚）"

msgid "ar_DZ"
msgstr "阿拉伯语（阿尔及利亚）"

msgid "ar_BH"
msgstr "阿拉伯语（巴林）"

msgid "ar_EG"
msgstr "阿拉伯语（埃及）"

msgid "ar_IQ"
msgstr "阿拉伯语（伊拉克）"

msgid "ar_JO"
msgstr "阿拉伯语（约旦）"

msgid "ar_KW"
msgstr "Arabic (Kuwait)"

msgid "ar_LB"
msgstr "Arabic (Lebanon)"

msgid "ar_LY"
msgstr "Arabic (Libya)"

msgid "ar_MA"
msgstr "Arabic (Morocco)"

msgid "ar_OM"
msgstr "Arabic (Oman)"

msgid "ar_QA"
msgstr "Arabic (Qatar)"

msgid "ar_SA"
msgstr "Arabic (Saudi Arabia)"

msgid "ar_SD"
msgstr "Arabic (Sudan)"

msgid "ar_SY"
msgstr "Arabic (Syria)"

msgid "ar_TN"
msgstr "Arabic (Tunisia)"

msgid "ar_AE"
msgstr "Arabic (United Arab Emirates)"

msgid "ar_YE"
msgstr "Arabic (Yemen)"

msgid "be_BY"
msgstr "Belarusian (Belarus)"

msgid "bg_BG"
msgstr "Bulgarian (Bulgaria)"

msgid "ca_ES"
msgstr "Catalan (Spain)"

msgid "zh_CN"
msgstr "中文（中国）"

msgid "zh_HK"
msgstr "Chinese (Hong Kong)"

msgid "zh_SG"
msgstr "Chinese (Singapore)"

msgid "zh_TW"
msgstr "Chinese (Taiwan)"

msgid "hr_HR"
msgstr "Croatian (Croatia)"

msgid "cs_CZ"
msgstr "Czech (Czech Republic)"

msgid "da_DK"
msgstr "Danish (Denmark)"

msgid "nl_BE"
msgstr "Dutch (Belgium)"

msgid "nl_NL"
msgstr "Dutch (Netherlands)"

msgid "en_AU"
msgstr "English (Australia)"

msgid "en_CA"
msgstr "English (Canada)"

msgid "en_IN"
msgstr "English (India)"

msgid "en_IE"
msgstr "English (Ireland)"

msgid "en_MT"
msgstr "English (Malta)"

msgid "en_NZ"
msgstr "English (New Zealand)"

msgid "en_PH"
msgstr "English (Philippines)"

msgid "en_SG"
msgstr "English (Singapore)"

msgid "en_ZA"
msgstr "English (South Africa)"

msgid "en_GB"
msgstr "English (United Kingdom)"

msgid "en_US"
msgstr "英语（美国）"

msgid "et_EE"
msgstr "Estonian (Estonia)"

msgid "fi_FI"
msgstr "Finnish (Finland)"

msgid "fr_BE"
msgstr "French (Belgium)"

msgid "fr_CA"
msgstr "French (Canada)"

msgid "fr_FR"
msgstr "French (France)"

msgid "fr_LU"
msgstr "French (Luxembourg)"

msgid "fr_CH"
msgstr "French (Switzerland)"

msgid "de_AT"
msgstr "German (Austria)"

msgid "de_DE"
msgstr "German (Germany)"

msgid "de_LU"
msgstr "German (Luxembourg)"

msgid "de_CH"
msgstr "German (Switzerland)"

msgid "el_CY"
msgstr "Greek (Cyprus)"

msgid "el_GR"
msgstr "Greek (Greece)"

msgid "iw_IL"
msgstr "Hebrew (Israel)"

msgid "hi_IN"
msgstr "Hindi (India)"

msgid "hu_HU"
msgstr "Hungarian (Hungary)"

msgid "is_IS"
msgstr "Icelandic (Iceland)"

msgid "in_ID"
msgstr "Indonesian (Indonesia)"

msgid "ga_IE"
msgstr "Irish (Ireland)"

msgid "it_IT"
msgstr "Italian (Italy)"

msgid "it_CH"
msgstr "Italian (Switzerland)"

msgid "ja_JP"
msgstr "Japanese (Japan)"

msgid "ja_JP_JP"
msgstr "Japanese (Japan,JP)"

msgid "ko_KR"
msgstr "Korean (South Korea)"

msgid "lv_LV"
msgstr "Latvian (Latvia)"

msgid "lt_LT"
msgstr "Lithuanian (Lithuania)"

msgid "mk_MK"
msgstr "Macedonian (Macedonia)"

msgid "ms_MY"
msgstr "Malay (Malaysia)"

msgid "mt_MT"
msgstr "Maltese (Malta)"

msgid "no_NO"
msgstr "Norwegian (Norway)"

msgid "no_NO_NY"
msgstr "Norwegian (Norway,Nynorsk)"

msgid "pl_PL"
msgstr "Polish (Poland)"

msgid "pt_BR"
msgstr "Portuguese (Brazil)"

msgid "pt_PT"
msgstr "Portuguese (Portugal)"

msgid "ro_RO"
msgstr "Romanian (Romania)"

msgid "ru_RU"
msgstr "Russian (Russia)"

msgid "sr_BA"
msgstr "Serbian (Bosnia and Herzegovina)"

msgid "sr_ME"
msgstr "Serbian (Montenegro)"

msgid "sr_CS"
msgstr "Serbian (Serbia and Montenegro)"

msgid "sr_RS"
msgstr "Serbian (Serbia)"

msgid "sk_SK"
msgstr "Slovak (Slovakia)"

msgid "sl_SI"
msgstr "Slovenian (Slovenia)"

msgid "es_AR"
msgstr "Spanish (Argentina)"

msgid "es_BO"
msgstr "Spanish (Bolivia)"

msgid "es_CL"
msgstr "Spanish (Chile)"

msgid "es_CO"
msgstr "Spanish (Colombia)"

msgid "es_CR"
msgstr "Spanish (Costa Rica)"

msgid "es_DO"
msgstr "Spanish (Dominican Republic)"

msgid "es_EC"
msgstr "Spanish (Ecuador)"

msgid "es_SV"
msgstr "Spanish (El Salvador)"

msgid "es_GT"
msgstr "Spanish (Guatemala)"

msgid "es_HN"
msgstr "Spanish (Honduras)"

msgid "es_MX"
msgstr "Spanish (Mexico)"

msgid "es_NI"
msgstr "Spanish (Nicaragua)"

msgid "es_PA"
msgstr "Spanish (Panama)"

msgid "es_PY"
msgstr "Spanish (Paraguay)"

msgid "es_PE"
msgstr "Spanish (Peru)"

msgid "es_PR"
msgstr "Spanish (Puerto Rico)"

msgid "es_ES"
msgstr "Spanish (Spain)"

msgid "es_US"
msgstr "Spanish (United States)"

msgid "es_UY"
msgstr "Spanish (Uruguay)"

msgid "es_VE"
msgstr "Spanish (Venezuela)"

msgid "sv_SE"
msgstr "Swedish (Sweden)"

msgid "th_TH"
msgstr "Thai (Thailand)"

msgid "tr_TR"
msgstr "Turkish (Turkey)"

msgid "uk_UA"
msgstr "Ukrainian (Ukraine)"

msgid "vi_VN"
msgstr "Vietnamese (Vietnam)"

msgid "Thread / Thread Starter"
msgstr "主题/主题"

msgid "Last post"
msgstr "最后发表"

msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgid "Views"
msgstr "浏览次数"

msgid "by"
msgstr "by"

msgid "The list is empty"
msgstr "该列表是空的"

msgid "Forum list"
msgstr "论坛列表"

msgid "New topic"
msgstr "新主题"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Start new topic in"
msgstr "开始新主题"

msgid "Start new topic"
msgstr "开始新主题"

msgid "Topic title"
msgstr "主题标题"

msgid "Topic message"
msgstr "主题消息"

msgid "Create new topic"
msgstr "创建新主题"

msgid "Login / Sign up"
msgstr "登录/注册"

msgid "Sign In / Create new account"
msgstr "登录/创建新帐号"

msgid ""
"Become a member to participate in forum, contact support, order new services"
msgstr "成为会员参与论坛，与支持，以新的服务"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Login to client area"
msgstr "登录到客户区"

msgid "Email Address"
msgstr "电邮地址"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

msgid "Do not have an account yet?"
msgstr "还没有帐号吗？"

msgid "Enter your details below"
msgstr "请输入您的详细资料"

msgid "Create new profile"
msgstr "创建新配置文件"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Password confirm"
msgstr "密码确认"

msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

msgid "Payment for invoice received"
msgstr "收到付款发票"

msgid ""
"Your payment is being processed right now. This takes about 5 minutes to "
"complete."
msgstr "您的付款，现在正在处理。这大约需要5分钟就可以完成。"

msgid "You will be automatically redirected to invoice page after 5 minutes."
msgstr "5分钟后您将被自动重定向到发票页。"

msgid "Invoices"
msgstr "发票"

msgid "List of invoices"
msgstr "发票清单"

msgid "Invoice management"
msgstr "发票管理"

msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

msgid "Paid"
msgstr "已付"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Issue Date"
msgstr "发行日期"

msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Pay"
msgstr "付款"

msgid "Paid at"
msgstr "支付"

msgid "Forum"
msgstr "论坛"

msgid ""
"Welcome to our forums. If you wish to become a member and post, you have to "
"be registered member."
msgstr "欢迎来到我们的论坛。如果你想成为一个成员或职位,你必须注册会员。"

msgid "Threads"
msgstr "主题"

msgid "Posts"
msgstr "帖子"

msgid "Forums are closed"
msgstr "论坛被关闭"

msgid "Favorite topics"
msgstr "最喜欢的话题"

msgid "VPS management"
msgstr "VPS管理"

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Control panel"
msgstr "控制面板"

msgid "State"
msgstr "省"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Plan"
msgstr "计划"

msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "Additional IP addresses"
msgstr "其他IP地址"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Root password"
msgstr "Root密码"

msgid "Change status"
msgstr "更改状态"

msgid "VPS rebooting. Refresh page after a few moments."
msgstr "VPS重新启动。几分钟后刷新页面。"

msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

msgid "VPS booting. Refresh page after a few moments."
msgstr "VPS启动。几分钟后刷新页面。"

msgid "Boot"
msgstr "引导"

msgid "VPS shutdown"
msgstr "VPS关闭"

msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

msgid "Change hostname"
msgstr "更改主机名"

msgid "Hostname changed"
msgstr "更改主机名"

msgid "New hostname"
msgstr "新主机名"

msgid "Enter new hostname"
msgstr "输入新主机名"

msgid "Change"
msgstr "改变"

msgid "Change operating system"
msgstr "更改操作系统"

msgid "Operating system is being changed"
msgstr "操作系统正在被改变"

msgid "New operating system"
msgstr "新操作系统"

msgid "Change root password"
msgstr "更改root密码"

msgid "Root password changed"
msgstr "更改Root密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Enter new root password"
msgstr "输入新root密码"

msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

msgid "Used"
msgstr "使用"

msgid "Free"
msgstr "免费"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Disk usage"
msgstr "磁盘使用情况"

msgid "Boot up server to see statistics"
msgstr "启动服务器以查看统计"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

msgid "VPS booting. Reload page after a few moments."
msgstr "VPS启动。几分钟后刷新页面。"

msgid "Login details"
msgstr "登录详细信息"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Open control panel"
msgstr "打开控制面板"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Change client area password"
msgstr "更改客户端密码"

msgid "Client area password changed"
msgstr "客户端密码更改"

msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

msgid "Shopping cart"
msgstr "购物车"

msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

msgid "Sign out"
msgstr "注销"

msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

msgid "Popular articles"
msgstr "热门文章"

msgid "Recent posts"
msgstr "最近的帖子"

msgid "About us"
msgstr "关于我们"

msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Loading .."
msgstr "载入中.."

msgid "Incorrect please try again"
msgstr "不正确，请再试一次"

msgid "Enter the words above"
msgstr "输入上面的字"

msgid "Support tickets"
msgstr "支持票"

msgid "Need an answer? We are here to help"
msgstr "需要的答案吗？我们来这里是为了帮助"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Help desk"
msgstr "帮助台"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Submitted"
msgstr "提交"

msgid "ago"
msgstr "之前"

msgid "Submit new ticket"
msgstr "提交新票"

msgid "Submit new support ticket"
msgstr "提交新支持票"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Knowledge base"
msgstr "知识库"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "News & Announcements"
msgstr "新闻与公告"

msgid "Track our latest posts"
msgstr "跟踪我们的最新文章"

msgid "Read more.."
msgstr "阅读更多.."

msgid "Centova Cast server"
msgstr "Centova Cast服务器"

msgid "Recent tracks"
msgstr "最近轨道"

msgid "Unable to connect to server"
msgstr "无法连接到服务器"

msgid "No recent tracks are available"
msgstr "没有最近的轨道"

msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Back to emails"
msgstr "备份到电子邮件"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "To"
msgstr "对"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

msgid "Topic information"
msgstr "主题信息"

msgid "Topic"
msgstr "主题"

msgid "Started By"
msgstr "中文(简体)英语日语启动"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Since"
msgstr "自从"

msgid "Back to threads list"
msgstr "备份线程列表"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Quote"
msgstr "引用"

msgid "Post new message in forum"
msgstr "在论坛中发表新消息"

msgid "Post"
msgstr "发表"

msgid "No replies in this topic"
msgstr "这个主题没有回复"

msgid "Processing payment ..."
msgstr "处理付款..."

msgid "Redirecting to payment gateway.."
msgstr "重定向到支付网关.."

msgid ""
"Please click here to continue if this page does not redirect automatically "
"in 5 seconds"
msgstr "如果这个页面没有在5秒内自动重定向，请点击这里继续"

msgid "Quantity:"
msgstr "数量："

msgid "Total price:"
msgstr "价格总计："

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Setup Price"
msgstr "设置价格"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Order now"
msgstr "现在订购"

msgid "Proforma invoice"
msgstr "形式发票"

msgid "Proforma Invoice"
msgstr "形式发票"

msgid "Please choose payment type and pay for your chosen products."
msgstr "请选择付款方式并支付您所选择的产品。"

msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgid "Invoice is paid"
msgstr "支付发票"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgid "Company number"
msgstr "公司编号"

msgid "VAT"
msgstr "增值税"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Pay by"
msgstr "支付方式"

msgid "Subscribe with"
msgstr "订阅与"

msgid "Total:"
msgstr "合计："

msgid "Pay now"
msgstr "立即付款"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Transaction Date"
msgstr "交易日期"

msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "RAM"
msgstr "RAM"

msgid "Disk space"
msgstr "磁盘空间"

msgid "Monthly price"
msgstr "每月价格"

msgid "Order confirm"
msgstr "订单确认"

msgid "Order confirmation"
msgstr "订单确认"

msgid "These are the products you have selected"
msgstr "这些都是您选择的产品"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Period"
msgstr "时期"

msgid "setup"
msgstr "设置"

msgid "Have a promo code?"
msgstr "有一个促销代码吗？"

msgid "Apply"
msgstr "申请"

msgid "Reset"
msgstr "复位"

msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

msgid "You have not selected any product"
msgstr "您还没有选择任何产品"

msgid "Order new service"
msgstr "订购新服务"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Order"
msgstr "订购"

msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

msgid "Payment history"
msgstr "付款历史"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Affiliate statistics"
msgstr "加盟统计"

msgid "#"
msgstr "#"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "by "
msgstr "by"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid ""
"The product/service you have chosen has the following configuration options "
"for you to choose from."
msgstr "你所选择的产品/服务有以下配置选项供您选择。"

msgid "Payments history"
msgstr "付款历史"

msgid ""
"Here you can track your payments you have made and what you have been "
"charged for"
msgstr "在这里你可以跟踪你的支付和你已经支付"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Add Funds"
msgstr "新增资金"

msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgid "Add funds in advance"
msgstr "提前新增资金"

msgid "You can add funds to your account if you have active order."
msgstr "你可以添加到你的账户资金如果你有活跃的订单。"

msgid "Add funds"
msgstr "新增资金"

msgid "Similiar articles"
msgstr "类似的文章"

msgid "Knowledge base categories"
msgstr "知识库分类"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Ticket ID"
msgstr "票ID"

msgid "Time opened"
msgstr "开设时间"

msgid "Related to"
msgstr "相关"

msgid "Service #"
msgstr "服务＃"

msgid "Tickets list"
msgstr "票列表"

msgid "Close ticket"
msgstr "关闭票"

msgid "Manage hosting account"
msgstr "管理托管帐户"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器IP"

msgid "Server Hostname"
msgstr "服务器主机名"

msgid "Hosting plan"
msgstr "托管计划"

msgid "per month"
msgstr "每月"

msgid "Disk quota"
msgstr "磁盘配额"

msgid "Manage domain"
msgstr "管理域名"

msgid "Jump to cPanel"
msgstr "跳转到cPanel"

msgid "Reseller control panel"
msgstr "经销商控制面板"

msgid "Nameservers"
msgstr "域名服务器"

msgid "Nameserver 1"
msgstr "Nameserver 1"

msgid "Nameserver 2"
msgstr "Nameserver 2"

msgid "Nameserver 3"
msgstr "Nameserver 3"

msgid "Nameserver 4"
msgstr "Nameserver 4"

msgid "FTP details"
msgstr "FTP详细信息"

msgid "Use these details to connect to your FTP account."
msgstr "使用这些详细信息连接到您的FTP帐户。"

msgid "FTP IP"
msgstr "FTP IP"

msgid "FTP Username"
msgstr "FTP用户名"

msgid "FTP Password"
msgstr "FTP密码"

msgid "Change account password"
msgstr "更改帐户密码"

msgid "Change your FTP cPanel SSH password."
msgstr "更改你的FTP cPanel SSH密码。"

msgid "Password Confirm"
msgstr "确认密码"

msgid "Change username"
msgstr "更改用户名"

msgid "Change domain"
msgstr "更改域名"

msgid "Vps hostname"
msgstr "Vps主机名"

msgid "Enter hostname for VPS: mydomain.com"
msgstr "输入主机名到VPS：mydomain.com"

msgid "OS template"
msgstr "OS模板"

msgid "Become Partner"
msgstr "成为合作伙伴"

msgid "Login and become partner"
msgstr "登录并成为合作伙伴"

msgid "Manage profile"
msgstr "管理配置文件"

msgid "Allow to be listed in partners list"
msgstr "允许上市的合作伙伴名单"

msgid "Your website where you sell BoxBilling licenses"
msgstr "你的网站，你卖boxbilling licenses"

msgid "URL to your logo"
msgstr "URL到您的logo"

msgid "Update partner information"
msgstr "更新合作伙伴的信息"

msgid "Public profile"
msgstr "公开信息"

msgid "Purchase License"
msgstr "购买许可证"

msgid "License key"
msgstr "License key"

msgid "Valid IPs"
msgstr "有效的IP"

msgid "Valid hostnames"
msgstr "有效的主机名"

msgid "Valid versions"
msgstr "有效版本"

msgid "Valid install paths"
msgstr "有效的安装路径"

msgid "Profile details"
msgstr "查看资料"

msgid "Keep your profile up to date"
msgstr "保持更新到最新"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar"

msgid "Currency"
msgstr "币种"

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "Update profile"
msgstr "更新个人资料"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Phone Country Code"
msgstr "电话国家代码"

msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮编/邮编"

msgid "API key"
msgstr "API key"

msgid ""
"API key allows integration with external applications. You will need this "
"key for authentication."
msgstr "API key允许与外部应用程序的集成。您将需要这个密钥进行身份验证。"

msgid "Warning! Resetting the key will break existing applications using it."
msgstr "警告!重置key将会打破现有的应用程序使用它。"

msgid "Your API key"
msgstr "您的API key"

msgid "Reset key"
msgstr "复位key"

msgid "Please register with"
msgstr "请注册"

msgid "at "
msgstr "在"

msgid ""
"to change your profile image. Gravatar image updates may not appear "
"immediately."
msgstr "更改您的个人头像。Gravatar头像更新可能不会立即显示。"

msgid "Your profile currency is"
msgstr "您设定的币种是"

msgid ""
"Create new client profile if you want to manage your money in other currency"
msgstr "创建新的客户配置文件,如果你想要管理你的钱在其他币种"

msgid ""
"Your profile currency will be defined after your first order. Once your "
"currency is set, all your profile accounting will be managed in that "
"currency and can not be changed."
msgstr ""
"你的档案的币种将是你的第一个订单确定后。一旦你的币种设置，你所有的档案，管理"
"会计将币种和不能改变的。"

msgid "Addons & extras"
msgstr "扩展中心及额外"

msgid "Domain management"
msgstr "域名管理"

msgid "Domain details"
msgstr "域名详细信息"

msgid "Registration date"
msgstr "注册日期"

msgid "Expires at"
msgstr "到期于"

msgid "Domain Secret"
msgstr "域名秘密"

msgid ""
"All domain names (except a .EU, .UK domain name) have a Domain (Transfer) "
"Secret Key/Authorization Code (EPP Code) associated with them. This would be "
"required if you want to transfer service."
msgstr ""
"所有的域名（除了 .EU， .UK域名）有一个域（转让）密钥/授权码（EPP代码）与之相"
"关的。这将是如果你想转移所需的服务。"

msgid "Get EPP code"
msgstr "得到EPP代码"

msgid "Domain Protection"
msgstr "保护域名"

msgid ""
"Domain locking is a security enhancement to prevent unauthorized transfers "
"of your domain to another registrar or web host by \"locking\" your domain "
"name servers."
msgstr ""
"域名锁定是一种增强安全性，以防止未经授权转移您的域名到其他注册商或网站主"
"机“锁”你的域名服务器。"

msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

msgid "Lock"
msgstr "锁定"

msgid "Domain Privacy Settings"
msgstr "域名隐私设置"

msgid ""
"If you would like to hide domain contact information which is shown on WHOIS "
"you can enable privacy protection. Once domain privacy protection is enabled "
"no one will know who registered this service. And once you decide to disable "
"privacy protection, information that is listed above on \"Update Domain "
"Contact Details\" section will be seen on domain WHOIS again."
msgstr ""
"如果你想隐藏上显示的WHOIS域名的联系信息，您可以启用隐私保护。一旦启用域名隐私"
"保护，没有人会知道是谁注册了这个服务。一旦你决定禁用隐私保护，信息上面列出"
"的“更新域联系方式”部分将被视为对域名WHOIS。"

msgid "Disable Privacy protection"
msgstr "禁用隐私保护"

msgid "Enable Privacy protection"
msgstr "启用隐私保护"

msgid "Domain Nameservers"
msgstr "域名服务器"

msgid ""
"If you would like to host this domain with another company you can update "
"nameservers."
msgstr "如果你想更换到另一家公司，您可以更新该域的主机域名服务器。"

msgid "Update nameservers"
msgstr "更新域名服务器"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Domain Contact Details"
msgstr "域名联系方式"

msgid ""
"Domain contact details will be displayed once someone will check WHOIS "
"output (which is public) of your service. This will update Technical, "
"Billing and Admin contacts for this service. You can enable domain privacy "
"protection if you want to hide your public WHOIS information."
msgstr ""
"域名，联系信息会显示一次有人将检查您的服务WHOIS输出（这是公开的）。这将更新此"
"服务，技术，计费和管理联系人。您可以启用域名隐私保护，如果你想隐藏你的公共"
"WHOIS信息。"

msgid "Update domain contact details"
msgstr "更新域名详细联系方式"

msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行1"

msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

msgid "Zip"
msgstr "邮编"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "How to reset my password?"
msgstr "如何重设密码？"

msgid ""
"Enter your email to reset password. You will receive new password after "
"reset link is confirmed."
msgstr "输入您的电子邮件重设密码。确认重置链接后，您将会收到新的密码。"

msgid "Password reset confirmation email was sent"
msgstr "密码重设确认电子邮件发送"

msgid "License details"
msgstr "License详细信息"

msgid "Key"
msgstr "Key"

msgid "All ips"
msgstr "所有的IP"

msgid "Valid Domains"
msgstr "有效的域名"

msgid "All hosts"
msgstr "所有的主机"

msgid "Valid Versions"
msgstr "有效版本"

msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

msgid "Valid Install paths"
msgstr "有效的安装路径"

msgid "All paths"
msgstr "所有的路径"

msgid "Reset license"
msgstr "重置license"

msgid "You can reset your license parameters if you have changed your server"
msgstr "你可以重置你的license参数如果你已经改变了你的服务器"

msgid "Ticket details"
msgstr "票详细信息"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Please configure domain for your hosting account"
msgstr "您的托管帐户，请配置域名"

msgid "Use own"
msgstr "使用自己的"

msgid "Transfer"
msgstr "转让"

msgid "I will use my existing domain and update nameservers"
msgstr "我将用我现有的域名，并更新域名服务器"

msgid "Enter your domain name"
msgstr "输入你的域名"

msgid "Register a new domain"
msgstr "注册一个新域名"

msgid "Check"
msgstr "校验"

msgid "Transfer your domain from another registrar"
msgstr "转移您来自其他注册商的域名"

msgid "Transfer price"
msgstr "转移价格"

msgid "Enter domain transfer code"
msgstr "输入域名转移码"

msgid " Year/s @ "
msgstr " Year/s @ "

msgid "My Products & Services"
msgstr "我的产品和服务"

msgid "Ordered Services"
msgstr "订购的服务"

msgid "Product/Service"
msgstr "产品/服务"

msgid "Next due date"
msgstr "下一个到期日"

msgid "Service details"
msgstr "服务详情"

msgid "All information about your service"
msgstr "所有的信息服务"

msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

msgid "Payment amount"
msgstr "付款金额"

msgid "Billing cycle"
msgstr "结算周期"

msgid "Order status"
msgstr "订单状态"

msgid "Order created"
msgstr "订单生成"

msgid "Activated at"
msgstr "激活在"

msgid "Renewal date"
msgstr "更新日期"

msgid "Order notes"
msgstr "订单注释"

msgid "Active support tickets"
msgstr "活跃的支持票"

msgid "Renew now"
msgstr "立即续订"

msgid "Request Upgrade"
msgstr "请求升级"

msgid "Open ticket"
msgstr "开放票"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Request Cancellation"
msgstr "请求取消"

msgid "I would like to cancel"
msgstr "我想取消"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Open new support ticket regarding this order"
msgstr "打开关于这个订单的新支持票"

msgid ""
"Submit new support ticket. Ticket will be visible in support section after "
"submission"
msgstr "提交新的支持票。票将在支持部分可见后提交"

msgid "Request upgrade"
msgstr "请求升级"

msgid "I would like to upgrade"
msgstr "我想升级"

msgid "Upgrade to"
msgstr "升级"

msgid "Notes"
msgstr "注释"

msgid "Request"
msgstr "请求"

msgid "Addons you have ordered with this service"
msgstr "附加产品您所订购的与此服务"

msgid "Billing Cycle"
msgstr "结算周期"

msgid "Back to services"
msgstr "备份服务"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Select Product"
msgstr "选择产品"

msgid "Choose products we offer for selling"
msgstr "选择销售我们提供的产品"

msgid "Starting from:"
msgstr "从开始："

msgid "View products"
msgstr "查看产品"

msgid "Select product"
msgstr "选择产品"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "What are you looking for?"
msgstr "你要买什么？"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Try using other keyword. No matches not for keyword:"
msgstr "请尝试使用其他关键字。没有匹配的关键字："

msgid "Affiliates"
msgstr "我们的伙伴"

msgid "Client Area"
msgstr "客户专区"

msgid "Tickets waiting your reply"
msgstr "票等待你的答复"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "All Invoices"
msgstr "所有发票"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Soon expires"
msgstr "很快到期"

msgid "All services"
msgstr "所有服务"

msgid "New order"
msgstr "新订单"

msgid "Tickets"
msgstr "票"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "On Hold"
msgstr "在保持"

msgid "All tickets"
msgstr "所有票"

msgid "New ticket"
msgstr "新的票"

msgid "Recent orders"
msgstr "最近的订单"

msgid "Recent emails"
msgstr "最近的电子邮件"

msgid "Order products and services"
msgstr "订购的产品和服务"

msgid "Become a member and manage services"
msgstr "成为会员并管理服务"

msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Contact us for more information"
msgstr "联系我们获得更多信息"

msgid "Announcements"
msgstr "公告"

msgid "Latest news & announcements"
msgstr "最新新闻及公告"

msgid "Browse our KB for answers and FAQs"
msgstr "在我们的KB浏览答案和常见问题解答"

msgid "Invoicing Software"
msgstr "计价软件"

msgid "Powered by BoxBilling invoicing software"
msgstr "Powered by BoxBilling计价软件"

msgid "Example module"
msgstr "示例模块"

msgid "Example module title"
msgstr "示例模块标题"

msgid "See protected content"
msgstr "参见受保护的内容"

msgid "This content can be seen only if client is logged in"
msgstr "此内容可以看出，只有当客户端登录在"

msgid "Your protected content"
msgstr "你的受保护的内容"

msgid "Register new domain"
msgstr "注册新域名"

msgid "Transfer my domain"
msgstr "转让我的域名"

msgid "Check domain availability"
msgstr "检查域名的可用性"

msgid "Enter new domain name to register"
msgstr "输入新的域名注册"

msgid "I want to use my nameservers"
msgstr "我想用我的域名服务器"

msgid "Enter your domain name to transfer"
msgstr "输入你转移的域名"

msgid "Select currency"
msgstr "选择币种"

msgid "Emails we have sent you"
msgstr "我们已经向您发出邮件"

msgid "Here you can track emails we have sent you"
msgstr "你可以查看我们向你发出的邮件"

msgid "Email subject"
msgstr "电子邮件主题"

msgid "Date sent"
msgstr "发出日期"

msgid "Could not connect to whois :server server"
msgstr "无法连接到WHOIS查询服务:server服务器"

msgid "Error creating "
msgstr "产生错误"

msgid "Only active orders can be suspended"
msgstr "只有活跃的订单可以暂停"

msgid "Can not cancel "
msgstr "无法取消"

msgid "Service "
msgstr "服务"

msgid "Can not remove hosting plan which has active accounts"
msgstr "活跃地帐户无法删除托管计划"

msgid "Invoice item title is missing"
msgstr "未找到发票项目标题"

msgid ":product setup"
msgstr ":product setup"

msgid "Could not activate proforma item. Order :id not found"
msgstr "无法激活形式发票项目。订单:id未找到"

msgid "Filename is missing in product config."
msgstr "产品配置中缺少文件名。"

msgid "Parameter :param does not exist"
msgstr "参数:param不存在"

msgid "Theme was not found in path :path"
msgstr "主题中未找到路径:path"

msgid "Theme manifest file :file was not found"
msgstr "主题清单文件:file未找到"

msgid "Unable to decode theme manifest file :file"
msgstr "无法解码主题清单文件:file"

msgid ""
"Please check if you have configured FTP layer properly in Configuration > "
"General settings > FTP layer."
msgstr "请检查您是否已经正确配置FTP层，配置>常规设置> FTP层。"

msgid ""
"Please make sure that FTP Root is defined properly. Could not find bb-config."
"php file in :path"
msgstr "请确保FTP根目录正确定义。找不到BB-config.php文件:path"

msgid ""
"You have reached free version limit. Upgrade to PRO version of BoxBilling if "
"you want this limit removed."
msgstr ""
"你已经达到了免费版本限制。如果你想删除此限制，请升级到PRO版本的BoxBilling。"

msgid ""
"BoxBilling license key must be defined in bb-config.php file as BB_LICENSE "
"constant."
msgstr ""
"BoxBilling的license key必须被定义在bb-config。BB_LICENSE文件作为php常数。"

msgid ""
"PHP curl extension is disabled on your server. Please enable php curl "
"extension."
msgstr "您的服务器上PHP curl扩展被禁用。请启用PHP的curl扩展。"

msgid "Can not remove group with clients"
msgstr "无法删除小组与客户"

msgid "Could not find main domain product"
msgstr "找不到主域名产品"

msgid "Hosting product must have domain configuration"
msgstr "托管产品必须具有域名配置"

msgid "Domain action is missing"
msgstr "域名缺少操作"

msgid "Hosting product must have defined register_sld parameter"
msgstr "托管产品必须定义register_sld参数"

msgid "Hosting product must have defined register_tld parameter"
msgstr "托管产品必须定义register_tld参数"

msgid "Hosting product must have defined transfer_sld parameter"
msgstr "托管产品必须定义transfer_sld参数"

msgid "Hosting product must have defined transfer_tld parameter"
msgstr "托管产品必须定义transfer_tld参数"

msgid "Can not remove category which has articles"
msgstr "无法删除类别的文章"

msgid ""
"Hosting product is not configured completely. Configure server for hosting "
"product."
msgstr "主机产品不完全配置。配置服务器托管产品。"

msgid ""
"Hosting product is not configured completely. Configure hosting plan for "
"hosting product."
msgstr "主机产品不完全配置。配置主机托管产品计划。"

msgid "Domain name is not valid."
msgstr "无效的域名。"

msgid "Domain extension is not valid."
msgstr "域名扩展名无效。"

msgid "Server from order configuration was not found"
msgstr "订单配置中没有发现服务器"

msgid "Hosting plan from order configuration was not found"
msgstr "订单配置中没有发现托管计划"

msgid "Could not activate order. Service was not created"
msgstr "无法启动订单。服务没有创建"

msgid "Order :id has no active service"
msgstr "订单:id没有激活的服务"

msgid "Account password is missing or is not valid"
msgstr "帐号密码丢失或无效"

msgid "Account ip is missing or is not valid"
msgstr "帐户的IP丢失或无效"

msgid "Domain sld or tld is missing"
msgstr "域名SLD或顶级域名丢失"

msgid "Can not refund invoice with negative amount"
msgstr "负金额不能退还发票"

msgid ""
"You must have at least one active order before you can add funds so you "
"cannot proceed at the current time!"
msgstr "你必须至少有一个活跃的订单之前,你可以添加基金所以不能继续在当前时间!"

msgid "Amount is not valid"
msgstr "无效的金额"

msgid "Payment for invoice :serie:id [:title]"
msgstr "支付发票:serie:id [:title]"

msgid "Payment for invoice :serie:id"
msgstr "付款发票:serie:id"

msgid "Can not remove invoice. It was paid but services were not activated"
msgstr "不能删除发票。这是付费但是服务没有启动"

msgid "License plugin :plugin was not found"
msgstr "授权插件:plugin没有被发现"

msgid "License plugin do not have generate method"
msgstr "License插件不具备生成方法"

msgid "Custom plugin method :method is forbidden"
msgstr "自定义插件的方法:method是被禁止的"

msgid "Plugin class file :file was not found"
msgstr "插件类文件:file未找到"

msgid "Plugin :plugin does not support action :action"
msgstr "插件:plugin不支持的行动:action"

msgid "Can not remove helpdesk which has tickets"
msgstr "无法删除服务台有票"

msgid "Currency conversion rate can be zero"
msgstr "币种的转换率可以为零"

msgid "Can not remove default currency"
msgstr "无法删除默认币种"

msgid "This administrator account is protected and can not be removed"
msgstr "此管理员帐户将受到保护，不会被删除"

msgid ":product_title"
msgstr ":product_title"

msgid "Can not remove product category with products"
msgstr "不能删除产品类别和产品"

msgid "Module :mod manifest file is missing"
msgstr "模块:mod清单文件丢失"

msgid ""
"Module :mod manifest file is not valid. Check file syntax and permissions."
msgstr "模块:mod清单文件是无效的检查文件的语法和权限。"

msgid "BoxBilling module :module not found. Was it installed?"
msgstr "BoxBilling模块:module没有发现。安装？"

msgid "BoxBilling core modules can not be installed or removed"
msgstr "BoxBilling核心模块不能安装或删除"

msgid ""
"Module can not be installed. It requires at least :min version of "
"BoxBilling. You are using :v"
msgstr "模块不能安装。它至少需要:min版本的BoxBilling。您使用的是:v"

msgid "Could not retrieve version information for extension :ext"
msgstr "无法检索版本为扩展信息:ext"

msgid "Latest :mod version installed. No need to update"
msgstr "最新消息安装:mod版。无需更新"

msgid "Could not retrieve :ext information"
msgstr "无法检索:ext信息"

msgid "Visit extension site for update information."
msgstr "访问扩展网站更新信息。"

msgid "BoxBilling core modules can not be managed"
msgstr "BoxBilling核心模块将无法管理"

msgid "Could not extract extension zip file"
msgstr "无法提取扩展zip文件"

msgid "Module already installed."
msgstr "已安装的模块。"

msgid ""
"Extension can not be moved. Make sure your server write permissions to bb-"
"modules folder."
msgstr "扩展不能移动。请确保您的服务器bb-modules文件夹的写权限。"

msgid ""
"Extension can not be moved. Make sure your server write permissions to bb-"
"themes folder."
msgstr "扩展不能移动。请确保您的服务器bb-themes文件夹的写权限。"

msgid ""
"Extension can not be moved. Make sure your server write permissions to bb-"
"locale folder."
msgstr "扩展不能移动。请确保您的服务器bb-locale文件夹的写权限。"

msgid ""
"Extension does not support auto-install deature. Extension must be installed "
"manually"
msgstr "扩展不支持自动安装deature。扩展必须手动安装"

msgid "Unable to connect to BoxBilling extensiosn site."
msgstr "无法连接到BoxBilling extensiosn网站。"

msgid "Administrators group can not be removed"
msgstr "系统管理员群组不能被删除"

msgid "Can not remove group which has staff members"
msgstr "无法删除小组工作人员"

msgid ""
"This is a last message in topic. Remove topic in order to remove this "
"message."
msgstr "这是最后一个消息的主题。删除主题，以消除此消息。"

msgid "Payment gateway :adapter was not found"
msgstr "支付网关:adapter未找到"

msgid "Invalid payment adapter :adapter"
msgstr "无效的支付适配器:adapter"

msgid ""
"Are you registering new domain or transfering existing? Action parameter "
"missing."
msgstr "你注册新域名或转让现有的呢 Action参数丢失。"

msgid "Invalid domain action."
msgstr "领域行为无效。"

msgid "Order data must contain :field configuration field"
msgstr "订单数据必须包含以下内容:field配置领域"

msgid "Domain name :domain is not valid"
msgstr "域名:domain是无效的"

msgid "Domain TLD is not valid."
msgstr "域名TLD是无效的"

msgid "Domain name is required."
msgstr "域名是必需的。"

msgid "Transfer domain type (tld) is required."
msgstr "转让域名类型（TLD）是必需的。"

msgid "Transfer domain name (sld) is required."
msgstr "转移域名（SLD）是必需的。"

msgid "Transfer code is required for domains transfers."
msgstr "域名传输所需的传输代码。"

msgid "TLD not found"
msgstr "TLD未找到"

msgid ":domain can not be transfered!"
msgstr ":domain不能转移!"

msgid "Domain registration tld parameter missing."
msgstr "域名注册TLD参数丢失。"

msgid "Domain registration sld parameter missing."
msgstr "域名注册SLD参数丢失。"

msgid "Years parameter is missing for domain configuration."
msgstr "十年域配置参数丢失。"

msgid ":tld can be registered for at least :years years"
msgstr ":tld可以登记为至少:years年"

msgid ":domain is already registered!"
msgstr ":domain已被注册！"

msgid "Default domain nameservers are not configured"
msgstr "默认域名服务器没有配置"

msgid "Nameserver 1 is required"
msgstr "需要Nameserver 1"

msgid "Nameserver 2 is required"
msgstr "需要Nameserver 2"

msgid "Required field contact is missing"
msgstr "缺少必填字段触点"

msgid "Required field :field is missing"
msgstr "必填字段:field不存在"

msgid "Domain name is not valid"
msgstr "域名是无效的"

msgid "Domain can not be transfered"
msgstr "域名不能被转移"

msgid "Domain can not be registered"
msgstr "域名不能注册"

msgid "Period parameter not passed"
msgstr "时期参数不通过"

msgid "I'm afraid we are out of stock."
msgstr "我恐怕我们没有库存。"

msgid "Addon period parameter not passed"
msgstr "插件时期参数不通过"

msgid "Product not found"
msgstr "未找到产品"

msgid "Add products to cart before applying promo code"
msgstr "添加产品到购物车前申请优惠码"

msgid "Currency can not be changed. Client already have invoices issued."
msgstr "币种不能改变。客户端已经开具的发票。"

msgid "Currency can not be changed. Client already have orders."
msgstr "币种不能改变。客户端已经有订单。"

msgid "Could not determine domain price. Domain action is missing"
msgstr "无法确定域的价格。域名缺少操作"

msgid "Unknown TLD. Could not determine registration price"
msgstr "未知的TLD。无法确定注册价格"

msgid "Domain product can not be removed."
msgstr "域名产品不能被删除。"

msgid "Unknown transaction #:id type: :type"
msgstr "未知的事务#:id类型：:type"

msgid ""
"Could not determine transaction origin. Transaction payment gateway is "
"unknown."
msgstr "无法确定交易起源。交易支付网关是未知之数。"

msgid "Can not handle transaction received from unknown payment gateway: :id"
msgstr "无法处理交易收到未知支付网关：:id"

msgid "Transaction :id is not associated with an invoice."
msgstr "交易:id是不相关的发票。"

msgid "Invoice #:id not found"
msgstr "发票#:id没找不到"

msgid "Instant payment notification (IPN) did not pass gateway :id validation"
msgstr "即时付款通知（IPN）没有通过网关:id验证"

msgid ""
"Payment gateway :id method getTransaction should return Payment_Transaction "
"object"
msgstr "支付网关:id的方法getTransaction应返回Payment_Transaction对象"

msgid ""
"Can not create subscription. Subscription id from payment gateway was not "
"received"
msgstr "无法创建订阅。从支付网关没有收到订阅ID"

msgid "Subscription #:id was not found. Could not unsusbscribe"
msgstr "认购#:id没有被发现。无法unsusbscribe"

msgid "Only approved transaction can be processed"
msgstr "只有经过批准的交易可以被处理"

msgid "Transaction currency :code do not match required currency :required"
msgstr "交易币种:code不匹配:required所需的币种"

msgid ""
"Transaction status on payment gateway is Pending. Only Complete or Unknown "
"transactions can be processed."
msgstr "支付网关交易状态是Pending。只有完整的或未知交易进行处理。"

msgid "Define clients currency before adding funds."
msgstr "定义客户币种资金，然后再添加。"

msgid "Funds amount is not valid"
msgstr "资金数额是无效的"

msgid "Funds description is not valid"
msgstr "基金描述是无效的"

msgid "Client currency do not match invoice currency"
msgstr "客户端币种不匹配发票币种"

msgid "Can not add negative amount to client balance for debit transaction"
msgstr "无法添加负的金额借记交易客户余额"

msgid "Conversion rate can't be 0"
msgstr "转换率不能为0"

msgid "Product pricing could not be determined. "
msgstr "产品定价不能确定。"

msgid "Repo class for product was not found"
msgstr "回购类产品未找到"

msgid "Unknown Period selected for setup price"
msgstr "未知的期间选择设置价格"

msgid "Product :id payment type is recurrent, but period was not selected"
msgstr "产品名称:id的付款方式是经常性的，但期间没有选择"

msgid "Unknown Period selected for price"
msgstr "未知的期间选择价格"

msgid "Can not remove product which has active orders."
msgstr "无法删除的产品，具有活跃订单。"

msgid "Invalid server manager. Server was not configured properly."
msgstr "无效服务器管理器。服务器配置不正确。"

msgid "Server manager :adapter is not valid"
msgstr "服务器管理器:adapter是无效的"

msgid "Can not remove server which has active accounts"
msgstr "不能删除服务器具有活跃帐户"

msgid "Domain registrar :adapter was not found"
msgstr "域名注册:adapter未找到"

msgid "Registrar :adapter was not found"
msgstr "注册:adapter没有发现"

msgid "Registrar adapter :adapter should extend Registrar_AdapterAbstract"
msgstr "注册主任适配器:adapter应该Registrar_AdapterAbstract扩展"

msgid "Can not remove registrar which has domains"
msgstr "不能删除已经注册域名"

msgid "Invalid identity"
msgstr "无效的标识"

msgid ":module method toApiArray not found"
msgstr ":module方法toApiArray未找到"

msgid "Client api can not be invoked from guest or admin role"
msgstr "客户端API，不能调用客户机或管理作用"

msgid "Invalid identity. Clear browser cookies"
msgstr "无效的标识。清除浏览器的Cookie"

msgid "Method :method must contain underscore"
msgstr "方法:method必须包含下划线"

msgid "BoxBilling module :mod is not installed/activated"
msgstr "BoxBilling模块:mod是没有安装/激活"

msgid "Module api file :file is not available"
msgstr "模块的API文件:file是不可用"

msgid "Api class must be instance of Api_Abstract"
msgstr "API类的实例Api_Abstract"

msgid ":type API call :method does not exist in module :module"
msgstr ":type API调用:method中不存在模块:module"

msgid "second"
msgstr "第二"

msgid "minute"
msgstr "分钟"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "day"
msgstr "日"

msgid "week"
msgstr "周"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "decade"
msgstr "年代"

msgid "Period Error. Unit :unit is not defined"
msgstr "周期出错。单位:unit还没有定义"

msgid ""
"Invalid period quantity :qty for unit :unit. Allowed range is from :from to :"
"to"
msgstr "无效时期数量:qty单位:unit。允许的范围是:from to :to"

msgid "Every week"
msgstr "每周"

msgid "Every month"
msgstr "每月"

msgid "Every 3 months"
msgstr "每3个月"

msgid "Every 6 months"
msgstr "每6个月"

msgid "Every year"
msgstr "每年"

msgid "Every 2 years"
msgstr "每2年"

msgid "Every 3 years"
msgstr "每3年"

msgid "Every :number day"
msgstr "每:number天"

msgid "Every :number week(s)"
msgstr "每:number周"

msgid "Every :number months"
msgstr "每:number月"

msgid "Every :number years"
msgstr "每:number年"

msgid "Unit not defined"
msgstr "没有定义单位"

msgid "Can not determine months amount from unit"
msgstr "无法确定月金额单位"

msgid "CURL extension is not enabled"
msgstr "CURL扩展未启用"

msgid "Service class :class was not found in :path"
msgstr "服务类:class中未发现:path"

msgid "Client controller class :class was not found in :path"
msgstr "客户的控制器类:class中未发现:path"

msgid "Admin controller class :class was not found in :path"
msgstr "管理控制器类:class中未发现:path"

msgid "Core module can not be updated"
msgstr "核心模块无法更新"

msgid ""
"FTP extension is not enabled in PHP. You will not be able to use automatic "
"updates and other automation."
msgstr "FTP扩展在PHP中启用。您将无法使用自动更新和其他自动化。"

msgid "The ftp PHP extension is not available"
msgstr "PHP的FTP扩展名是不可用"

msgid "FTP hostname is required"
msgstr "FTP主机名是必需的"

msgid "FTP username is required"
msgstr "FTP用户名是必需的"

msgid "FTP password is required"
msgstr "FTP密码是必需的"

msgid "Failed to connect to FTP Server :host : :port"
msgstr "无法连接到FTP服务器:host：:port"

msgid "FTP Username/Password incorrect for :usernmae"
msgstr "FTP用户名/密码不正确:usernmae"

msgid "Resource is not a stream"
msgstr "资源是不是流"

msgid "Mode cannot be changed on existing streams"
msgstr "模式不能改变现有的流"

msgid ":stream cannot be opened with mode :mode"
msgstr ":stream不能被打开模式:mode"

msgid "Unable to write to stream"
msgstr "无法写入流"

msgid ":module method getSearchQuery not found"
msgstr ":module方法getSearchQuery没有被发现"

msgid "Invalid :module method getSearchQuery return"
msgstr "无效:module方法getSearchQuery返回"

msgid "Page :url not found"
msgstr "页面找不到:url"

msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

msgid "File :file does not exist"
msgstr "文件:file不存在"

msgid "Invalid zip file"
msgstr "zip文件无效"

msgid "Zip extraction failed"
msgstr "Zip提取失败"

msgid "Unknown mail transport: :transport"
msgstr "不明邮件传输：:transport"

msgid "SMTP host not configured"
msgstr "SMTP主机没有配置"

msgid "SMTP port not configured"
msgstr "SMTP端口没有配置"

msgid "SMTP hostname is not configured."
msgstr "SMTP主机名没有配置。"

msgid "Missing log message"
msgstr "丢失的日志信息"

msgid "Bad log priority"
msgstr "错误日志优先"

msgid "Email is not valid"
msgstr "电子邮件无效"

msgid "Password too short!"
msgstr "密码太短了！"

msgid "Password must include at least one number!"
msgstr "密码必须包含至少一个数字！"

msgid "Password must include at least one letter!"
msgstr "密码必须包含至少一个字母！"

msgid "Clients logins history"
msgstr "客户登录历史"

msgid "Client"
msgstr "客户"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "Number"
msgstr "数字"

msgid "Created at"
msgstr "创建于"

msgid "Due at"
msgstr "由于在"

msgid "Reminded at"
msgstr "提醒于"

msgid "Approved"
msgstr "已批准"

msgid "Serie and number"
msgstr "系列和数量"

msgid "Tax"
msgstr "税"

msgid "Text before invoice items table"
msgstr "文本在发票项目表后"

msgid "Text after invoice items table"
msgstr "文本在发票项目表"

msgid "Company VAT"
msgstr "公司增值税"

msgid "Company Number"
msgstr "公司编号"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid "Last name"
msgstr "姓"

msgid "Invoice items"
msgstr "发票项目"

msgid "Droid Tweak settings"
msgstr "Droid调整设置"

msgid "Configuration updated"
msgstr "配置更新"

msgid "Payment gateway"
msgstr "支付网关"

msgid "Default Help desk"
msgstr "默认帮助台"

msgid "Default Ticket subject"
msgstr "默认票主题"

msgid "Default ticket subject"
msgstr "默认票主题"

msgid "Ticket content"
msgstr "票内容"

msgid "Filter transactions"
msgstr "筛选交易"

msgid "ID on payment gateway"
msgstr "支付网关ID"

msgid "Invoice Id"
msgstr "发票Id"

msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

msgid "Received at"
msgstr "接收"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Processed"
msgstr "加工"

msgid "System activity"
msgstr "系统活动"

msgid "Ip"
msgstr "Ip"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "You are"
msgstr "您现在"

msgid "Partners list"
msgstr "合作伙伴名单"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Logo"
msgstr "Logo"

msgid "Sales"
msgstr "销售"

msgid "Signup Date"
msgstr "注册日期"

msgid "Global partners limits and settings"
msgstr "全球合作伙伴限制和设置"

msgid "Default product which partners are reselling."
msgstr "默认的合作伙伴销售产品。"

msgid "Default order limit for partner per day. Used to prevent API abuse"
msgstr "默认订单限制每天的伙伴。用于防止API滥用"

msgid "Optional rules for becoming partner"
msgstr "可选规则成为合作伙伴"

msgid "Product which must be ordered before becoming partner"
msgstr "产品必须成为合伙人前预订"

msgid "Check partners balance before creating new order for available amount"
msgstr "检查合作伙伴结余，然后再创建新的可供数额订单"

msgid "How much money must be on clients balance to become a partner"
msgstr "多少钱必须在客户端上结余成为合作伙伴"

msgid "License settings"
msgstr "License设置"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Validate IP"
msgstr "验证IP"

msgid "Validate Hostname"
msgstr "验证主机名"

msgid "Validate Version"
msgstr "验证版本"

msgid "Validate Path"
msgstr "验证路径"

msgid "License plugins"
msgstr "License插件"

msgid ""
"BoxBilling gives you ability to provide your own license generation script. "
"Follow instructions bellow to install new license plugin"
msgstr ""
"BoxBilling让你能够提供你自己的许可证生成脚本。请按照以下说明来安装新的许可证"
"插件"

msgid "License plugin is PHP class \"License_PluginName\" with one method"
msgstr "License插件是PHP“授权PluginName”的方法之一"

msgid "Take a look at default plugin at"
msgstr "看看默认插件在"

msgid "Create your plugin and place it to"
msgstr "创建你的插件，并将它放置"

msgid "BoxBilling will automatically detect new plugin"
msgstr "BoxBilling会自动检测到新插件"

msgid "Read"
msgstr "阅读"

msgid "BoxBilling documentation"
msgstr "BoxBilling说明文件"

msgid "for more information."
msgstr "了解更多信息。"

msgid "Import existing"
msgstr "导入现有的"

msgid "Domain name"
msgstr "域名"

msgid "Domain TLD"
msgstr "域名TLD"

msgid "News and announcements"
msgstr "新闻和公告"

msgid "New announcement"
msgstr "新公告"

msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Email templates"
msgstr "电子邮件模板"

msgid "New template"
msgstr "新模板"

msgid "Email settings"
msgstr "电子邮件设置"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid ""
"The list is empty. Depending on modules enabled email templates will be "
"inserted after first event occurrence."
msgstr "列表为空。根据模块启用电子邮件模板将被插在第一个事件发生。"

msgid "Configure email options"
msgstr "配置电子邮件选项"

msgid ""
"BoxBilling sends emails using <em>sendmail</em> by default or you can "
"configure your own SMTP server"
msgstr ""
"BoxBilling发送电子邮件使用<em>sendmail</em>默认情况下或者你可以配置自己的SMTP"
"服务器"

msgid "Email transport"
msgstr "电子邮件传输"

msgid "SendMail"
msgstr "发送邮件"

msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

msgid "SMTP Hostname"
msgstr "SMTP主机名"

msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP端口"

msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP用户名"

msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP密码"

msgid "SMTP Security"
msgstr "SMTP安全"

msgid "Update email settings"
msgstr "更新电子邮件设置"

msgid "Send test email to staff members"
msgstr "向工作人员发送测试电子邮件"

msgid "Where I can use new email template?"
msgstr "我在哪里可以使用新的电子邮件模板？"

msgid "Newly created email templates can be used in custom event hooks."
msgstr "新创建的电子邮件模板可用于自定义事件挂钩。"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Action code"
msgstr "操作代码"

msgid "Filter support tickets"
msgstr "过滤支持票"

msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

msgid "Ticket subject"
msgstr "票主题"

msgid "Ticket messages"
msgstr "票讯息"

msgid "Priority"
msgstr "优先"

msgid "Tickets waiting for staff reply"
msgstr "等待票工作人员答复"

msgid "Tickets waiting for client reply"
msgstr "票等待客户端的回复"

msgid "Solved tickets"
msgstr "解决的票"

msgid "New email"
msgstr "新邮件"

msgid "Last message"
msgstr "最新信息"

msgid "Open ticket for existing client"
msgstr "对现有的客户开放票"

msgid "Start typing clients name, email or ID"
msgstr "开始输入客户的姓名，电子邮件或ID"

msgid "Open public ticket for non client"
msgstr "非客户端开放的公共票"

msgid "Receivers name"
msgstr "接收器名称"

msgid "John Smith"
msgstr "John Smith"

msgid "to@gmail.com"
msgstr "to@gmail.com"

msgid "Features"
msgstr "特点"

msgid "Demo"
msgstr "演示"

msgid "Documentation"
msgstr "说明文件"

msgid "Forums"
msgstr "论坛"

msgid "Earn money"
msgstr "赚钱"

msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

msgid "Support Tickets"
msgstr "支持票"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "INFORMATION"
msgstr "信息"

msgid "Website statistic"
msgstr "网站统计"

msgid "Metric"
msgstr "公制规划"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "This month so far"
msgstr "本月至今"

msgid "Income"
msgstr "收入"

msgid "Clients"
msgstr "客户"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "Latest orders"
msgstr "最新订单"

msgid "Product sales"
msgstr "产品销售"

msgid "No active orders available"
msgstr "没有可用的有效订单"

msgid "Define date interval for graphs"
msgstr "定义日期的时间间隔图"

msgid "Update graphs"
msgstr "更新图表"

msgid "Recent clients activity"
msgstr "近期客户的活动"

msgid "Recent staff activity"
msgstr "最近员工的活动"

msgid "Public tickets"
msgstr "公共票"

msgid "Centova Cast"
msgstr "Centova Cast"

msgid "Centova Cast settings"
msgstr "Centova Cast设置"

msgid "Server URL"
msgstr "服务器URL"

msgid "Register new server"
msgstr "注册新的服务器"

msgid "Edit server"
msgstr "编辑服务器"

msgid "CentovaCast URL"
msgstr "CentovaCast URL"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Administrator password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Register Centova Cast server"
msgstr "注册Centova Cast服务器"

msgid "Server added"
msgstr "服务器添加"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Back to extensions"
msgstr "备份到扩展"

msgid "Create CentovaCast product"
msgstr "创建CentovaCast产品"

msgid "File information"
msgstr "文件信息"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgid "Upload new file for this order"
msgstr "上传新文件，该订单"

msgid ""
"Use this function to update existing order file. Client will be able to "
"download new file from client area"
msgstr "使用此功能来更新现有的订单文件。客户将能够下载新的文件从客户区"

msgid "Upload new file"
msgstr "上传新文件"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Top level domains"
msgstr "顶级域名"

msgid "New top level domain"
msgstr "新顶级域名"

msgid "Registrars"
msgstr "注册商"

msgid "New domain registrar"
msgstr "新的域名注册商"

msgid "Manage TLDs"
msgstr "管理TLD"

msgid ""
"Setup domain pricing and allowed operations. Assign specific domain "
"registrars for each Top Level Domain (TLD)"
msgstr "设置域的定价和允许的操作。指定特定的域名注册商为每个顶级域名（TLD）"

msgid "TLD"
msgstr "TLD"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Renew"
msgstr "续订"

msgid "Operations"
msgstr "操作"

msgid "Registrar"
msgstr "域名注册商"

msgid "Allow register:"
msgstr "允许注册："

msgid "Allow transfer:"
msgstr "允许转移："

msgid "Active:"
msgstr "活跃："

msgid "Add new top level domain"
msgstr "添加新顶级域名"

msgid "Setup new TLD prices and properties"
msgstr "设置新TLD的价格和性能属性"

msgid "Tld"
msgstr "Tld"

msgid "Registration price"
msgstr "注册价格"

msgid "Renewal price"
msgstr "续订价格"

msgid "Minimum years of registration"
msgstr "注册的最低年"

msgid "Allow registration"
msgstr "允许注册"

msgid "Allow transfer"
msgstr "允许转让"

msgid "Domain registrars"
msgstr "域名注册商"

msgid "Manage domain registrars"
msgstr "管理域名注册商"

msgid ""
"Setup default nameservers that will be used for new domain registrations if "
"client have not provided his own nameservers in order form"
msgstr ""
"设置默认名称服务器将使用新的域名注册，如果客户没有提供自己的域名服务器的订购"
"表格"

msgid "Adding new domain registrar"
msgstr "添加新域名注册商"

msgid "Follow instrunctions bellow to install new domain registrar."
msgstr "请按照以下说明来安装新的域名注册商。"

msgid "Check domain registrar you are looking for is available at"
msgstr "检查域名注册你正在寻找可以在"

msgid "Download domain registrar file and place to"
msgstr "下载域名注册文件和地点"

msgid "Reload this page to see newly detected domain registrar"
msgstr "刷新此页面可以看到新检测到的域名注册商"

msgid ""
"Click on install button. Now you will be able to create top level domains "
"with new domain registrar"
msgstr "点击安装按钮。现在，您将能够创造出新的域名注册商的顶级域名"

msgid "For developers. Read"
msgstr "对开发人员。阅读"

msgid "to learn how to create your own domain registrar."
msgstr "学习如何创建自己的域名注册商。"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "All payment gateways installed"
msgstr "支付网关安装"

msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

msgid "Subscription details"
msgstr "订阅细节"

msgid "Subscription ID on payment gateway"
msgstr "支付网关认购ID"

msgid "Updated at"
msgstr "更新于"

msgid "Filter orders"
msgstr "过滤订单"

msgid "Invoice option"
msgstr "发票选项"

msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

msgid "Pending setup"
msgstr "待定设置"

msgid "Supended"
msgstr "挂起"

msgid "Max Addon domains"
msgstr "最大附加域"

msgid "Max FTP accounts"
msgstr "最大FTP帐户"

msgid "Max SQL Databases"
msgstr "最大SQL数据库"

msgid "Max Email Accounts"
msgstr "最大电子邮件帐户"

msgid "Max Subdomains"
msgstr "最大子域名"

msgid "Max Parked Domains"
msgstr "最大停放域名"

msgid "Server manager specific parameters"
msgstr "服务器管理器的具体参数"

msgid "Update hosting plan"
msgstr "更新托管计划"

msgid "Hosting plan additional parameters"
msgstr "托管计划额外参数"

msgid ""
"Depending on server manager used to setup hosting account you may require "
"provide additional parameters. List of parameters server managers requires "
"you can find on extensions page."
msgstr ""
"根据服务器管理器用于设置托管帐户，您可能需要提供额外的参数。目录的参数服务器"
"管理需要扩展页面上，你可以找到。"

msgid "Add new configuration field"
msgstr "添加新配置字段"

msgid "Something went wrong here"
msgstr "这里出了错"

msgid "Back to Dashboard"
msgstr "回到控制主页"

msgid "Get BoxBilling license"
msgstr "获取BoxBilling license"

msgid "Newsletters"
msgstr "电子报"

msgid "Create New"
msgstr "创建新"

msgid "Articles"
msgstr "用品"

msgid "New article"
msgstr "新文章"

msgid "New category"
msgstr "新分类"

msgid "Manage categories"
msgstr "管理分类"

msgid "Category created"
msgstr "创建分类"

msgid "File manager"
msgstr "文件管理器"

msgid "Full screen"
msgstr "全屏幕"

msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

msgid "Update BoxBilling"
msgstr "更新BoxBilling"

msgid "Learn more about extensions"
msgstr "了解有关扩展名的详细信息"

msgid "Hooks"
msgstr "挂钩"

msgid "Activate or deactivate extensions"
msgstr "启用或停用扩展"

msgid "Extension"
msgstr "延期"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Module settings"
msgstr "模块设置"

msgid "Hook"
msgstr "钩"

msgid "Automatic update"
msgstr "自动更新"

msgid ""
"Automatic updater is a tool to update BoxBilling to latest version in one "
"click. Works on these hosting environments where PHP has permissions to "
"overwrite files uploaded via FTP."
msgstr ""
"自动更新程序是一种工具来更新到最新版本BoxBilling在一个点击。适用于这些托管环"
"境中PHP有权限覆盖文件通过FTP上传。"

msgid "Manual update"
msgstr "手动更新"

msgid ""
"Manual update is a solution when auto updater can not work on current "
"installation environment"
msgstr "手动的更新是自动更新的解决方案时，不能对当前的安装环境"

msgid "Extending BoxBilling"
msgstr "扩展BoxBilling"

msgid ""
"BoxBilling gives developers all the capabilities to customize, integrate & "
"extend the core system into your own website & applications."
msgstr ""
"BoxBilling为开发人员提供的所有功能，定制，集成和延伸到自己的网站和应用程序的"
"核心系统。"

msgid "Submited"
msgstr "提交"

msgid "Manage services"
msgstr "管理服务"

msgid "Search:"
msgstr "搜索："

msgid "Enter search text.."
msgstr "输入搜索文本.."

msgid "Centova Cast product settings"
msgstr "Centova Cast产品设置"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "Max clients"
msgstr "最大客户"

msgid "Max bitrate"
msgstr "最大码率"

msgid "Transfer limit"
msgstr "转让限制"

msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "New product"
msgstr "新产品"

msgid "Update priority"
msgstr "更新优先级"

msgid "Icon URL"
msgstr "Icon URL"

msgid "Queues"
msgstr "队列"

msgid "Created"
msgstr "创建"

msgid "The list is empty."
msgstr "该列表是空的。"

msgid "Order management"
msgstr "订单管理"

msgid "Edit order"
msgstr "编辑订单"

msgid "Service management"
msgstr "服务管理"

msgid "Addons"
msgstr "附加产品"

msgid "History"
msgstr "历史"

msgid "Order group ID"
msgstr "订单组ID"

msgid "Order promo code"
msgstr "订购促销代码"

msgid "Reason of suspendation"
msgstr "暂停的原因"

msgid "Suspendation reason"
msgstr "暂停原因"

msgid "Reason of cancelation"
msgstr "取消的原因"

msgid "Cancelation reason"
msgstr "取消的原因"

msgid "Changes status without performing action"
msgstr "更改状态不执行动作"

msgid "Order invoices"
msgstr "订单发票"

msgid "Issued at"
msgstr "发行"

msgid "Order status change history"
msgstr "订单状态改变历史"

msgid "Note"
msgstr "注意"

msgid "Support tickets regarding this order"
msgstr "关于这个订单的支持票"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Account IP"
msgstr "帐户IP"

msgid "Change hosting plan"
msgstr "更改托管计划"

msgid "Hosting plan changed"
msgstr "更改托管计划"

msgid "New hosting plan"
msgstr "新托管计划"

msgid "Account password changed"
msgstr "更改帐户密码"

msgid "Change IP"
msgstr "更改IP"

msgid "Account IP changed"
msgstr "更改帐户IP"

msgid "Account username changed"
msgstr "更改帐户的用户名"

msgid "Account domain changed"
msgstr "更改帐户域名"

msgid "Client area languages"
msgstr "客户区域语言"

msgid "New language"
msgstr "新语言"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "BoxBilling in your language"
msgstr "BoxBilling在你的语言"

msgid ""
"Although BoxBilling displays in U.S. English by default, the software has "
"the built-in capability to be used in any language. Follow instructions "
"bellow to install new language."
msgstr ""
"虽然美国英语BoxBilling显示在默认情况下,该软件已内置的能力用于任何语言。按照指"
"示来安装新的语言。"

msgid "Check if your language translation file is available at"
msgstr "检查如果你的语言翻译文件是可用的"

msgid "BoxBilling extensions site"
msgstr "BoxBilling扩展网站"

msgid "Download language files and place them to"
msgstr "下载语言文件，并将其放置到"

msgid ""
"Language will be automatically available and can be changed in client area"
msgstr "语言将自动更改并且可以在客户端区"

msgid "Installing BoxBilling in Your Language"
msgstr "在BoxBilling安装你的语言"

msgid ""
"to learn how to install files that will transform BoxBilling so it displays "
"in your language."
msgstr "学习如何安装文件，将改变BoxBilling的，所以它会显示在你的语言。"

msgid "Translations can be made with"
msgstr "翻译可以用"

msgid "software"
msgstr "软件"

msgid "Changing default language"
msgstr "更改默认语言"

msgid "Default language can be set in"
msgstr "可以设置默认语言"

msgid "Removing language"
msgstr "删除语言"

msgid ""
"Removing languages from BoxBilling is really simple. Just delete language "
"folder you wish from"
msgstr "消除语言BoxBilling其实很简单的。只是删除文件夹你希望从语言"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "BoxBilling version settings"
msgstr "BoxBilling版本设置"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

msgid "Download latest"
msgstr "下载最新的"

msgid "Download latest update"
msgstr "下载最新的更新"

msgid "Staff members logins history"
msgstr "工作人员登录历史"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Filter clients"
msgstr "筛选客户"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "New client"
msgstr "新客户"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "New group"
msgstr "新组"

msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

msgid "Your Balance"
msgstr "您的帐户余额"

msgid "Ticket"
msgstr "票"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Client tickets"
msgstr "客户票"

msgid "Total responses"
msgstr "Total responses"

msgid "Add note"
msgstr "添加注释"

msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "management"
msgstr "管理"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Template Settings"
msgstr "模板设置"

msgid "Reset template"
msgstr "重置模板"

msgid "Examples"
msgstr "示例"

msgid "Manage email template"
msgstr "管理电子邮件模板"

msgid ""
"Most email templates receives parameters from BoxBilling. You can browse "
"them on \"Variables\" tab. Copy variable name to email template and hit "
"preview to see parsed content. Please note that values will be different "
"when actual email is sent."
msgstr ""
"大多数电子邮件模板参数BoxBilling接收从。你可以浏览他们“变量”选项卡。拷贝变量"
"名来电子邮件模板,点击预览看解析内容。请注意,当实际值将被不同的电子邮件被发"
"送。"

msgid "Template updated"
msgstr "模板更新"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Template settings"
msgstr "模板设置"

msgid "Enable or disable this email template."
msgstr "启用或禁用此电子邮件模板。"

msgid "List of variables used in this email"
msgstr "变量使用在这封电子邮件中的列表"

msgid ""
"These values will change when real email is sent. You can pass these "
"variables to admin or guest API to get additional information from database."
msgstr ""
"这些值将改变当真正的电子邮件被发送。你可以通过这些变量以管理员或客人API来得到"
"额外的信息从数据库。"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Example value"
msgstr "示例值"

msgid "This template does not receive any parameters"
msgstr "此模板不接受任何参数"

msgid "Reset email template to default"
msgstr "重置到默认电子邮件模板"

msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认值"

msgid "Email templates examples"
msgstr "电子邮件模板的例子"

msgid ""
"Email template playground. Use this tool to try rendering email templates."
msgstr "邮件模板操场。使用这个工具来尝试呈现电子邮件模板。"

msgid "Affiliate settings"
msgstr "联盟设置"

msgid "Affiliate module settings"
msgstr "联盟模块设置"

msgid "Offer your clients become affiliates of your services."
msgstr "为我们的客户成为你的服务的分支机构。"

msgid "Commission from order"
msgstr "从订单佣金"

msgid "Days from order activation to admit commission"
msgstr "天从订单激活承认委员会"

msgid "Bonus amount for becoming affiliate in"
msgstr "成为会员的奖金金额"

msgid "Minimum withdraw amount."
msgstr "最小收回金额。"

msgid ""
"Redirect Url. Where is your client redirected after visiting refferal link"
msgstr "重定向URL。哪里是你的客户端访问后推荐链接重定向"

msgid "Email content"
msgstr "电子邮件内容"

msgid "Email details"
msgstr "电子邮件细节"

msgid "Sent emails"
msgstr "发送电子邮件"

msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

msgid "New subscription"
msgstr "新订阅"

msgid "Create main administrator account"
msgstr "创建主管理员帐户"

msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的电子邮件地址"

msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

msgid "Create administrator account"
msgstr "创建管理员账户"

msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

msgid "Log me in"
msgstr "我登录"

msgid "Create new order"
msgstr "建立新订单"

msgid "for"
msgstr "对于"

msgid "Activate order"
msgstr "激活订单"

msgid "Place new order"
msgstr "放置新订单"

msgid "BoxBilling members area"
msgstr "BoxBilling会员区"

msgid "Registering as"
msgstr "注册成为"

msgid "Individual"
msgstr "个别"

msgid "Company registration number"
msgstr "公司注册号"

msgid "Company VAT number"
msgstr "公司增值税号码"

msgid "Tax rules"
msgstr "税务规则"

msgid "New tax rule"
msgstr "新税收规则"

msgid "Tax settings"
msgstr "税设置"

msgid "EU VAT"
msgstr "欧盟增值税"

msgid "State/Region"
msgstr "国家/地区"

msgid "Tax rate"
msgstr "税率"

msgid "Applies to any country"
msgstr "适用于任何国家"

msgid "Applies to any state"
msgstr "适用于任何状态"

msgid "Enable tax support"
msgstr "启用税收支持"

msgid "Automatic VAT Tax Rules Setup"
msgstr "自动增值税税收规则设置"

msgid ""
"If you would like BoxBilling to automatically setup the EU VAT tax rules for "
"you for all EU Member States then simply enter your VAT Label & local VAT "
"rate below and click the submit button. This action will delete any existing "
"tax rules and configure the VAT rates for all EU countries."
msgstr ""
"如果你想BoxBilling自动设置欧盟增值税税收规则你所有欧盟成员国然后只需输入您的"
"增值税标签&当地的增值税税率低于并单击submit按钮。这个操作将删除任何现有的税收"
"规则和配置为所有欧盟国家的增值税税率。"

msgid "VAT Label"
msgstr "增值税标签"

msgid "VAT rate"
msgstr "增值税税率"

msgid "21"
msgstr "21"

msgid "Create EU VAT Rules"
msgstr "创建欧盟增值税规则"

msgid "Tax title"
msgstr "税务标题"

msgid "sales Tax"
msgstr "营业税"

msgid "18"
msgstr "18"

msgid "Leave empty to apply to all states"
msgstr "留空适用于所有国家"

msgid "Profile updated"
msgstr "个人资料更新"

msgid "Listed in public"
msgstr "上市在公众"

msgid "Partner status"
msgstr "合作伙伴状态"

msgid "Partner product"
msgstr "合作伙伴产品"

msgid "Override price"
msgstr "自定义价格"

msgid "Logo URL"
msgstr "Logo URL"

msgid "Website URL"
msgstr "网站URL"

msgid "Payment gateway configuration"
msgstr "支付网关配置"

msgid "Payment gateway title"
msgstr "支付网关标题"

msgid ""
"Select which currencies can accept this payment gateway (Select none to "
"allow all currencies)"
msgstr "选择哪些币种可以接受这个支付网关(选择none允许所有币种)"

msgid "Allow one time payments"
msgstr "允许一次付款"

msgid "Allow subscription payments"
msgstr "允许订阅费"

msgid "Enable test mode"
msgstr "启用测试模式"

msgid "IPN Callback URL"
msgstr "IPN回调URL"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Send Email Message"
msgstr "发送电邮讯息"

msgid "Newsletter updated"
msgstr "电子报更新"

msgid "From name"
msgstr "发件人名称"

msgid "From email"
msgstr "发件人电子邮件"

msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

msgid "Back to newsletters"
msgstr "备份电子报"

msgid "Recipients filter. Select none to send message to all clients"
msgstr "收件人过滤器。选择“无”，将消息发送到所有客户端"

msgid "Client status and group"
msgstr "客户状态和组"

msgid "Has order"
msgstr "有订单"

msgid "Message content"
msgstr "留言内容"

msgid "Update and preview"
msgstr "更新和预览"

msgid "Send test message"
msgstr "发送测试消息"

msgid "Send message to clients"
msgstr "信息发送到客户"

msgid "Topics"
msgstr "主题"

msgid "New forum"
msgstr "新论坛"

msgid "Sticky"
msgstr "置顶的"

msgid "Locked"
msgstr "锁定的"

msgid "Sorting"
msgstr "排序"

msgid "Last ping"
msgstr "最后ping"

msgid "Valid IPs (one per line)"
msgstr "有效的IP地址（每行一个）"

msgid "Validate host"
msgstr "验证主机"

msgid "Valid hosts (one per line)"
msgstr "有效的主机（每行一个）"

msgid "Validate path"
msgstr "验证路径"

msgid "Valid paths (one per line)"
msgstr "有效的路径（每行一个）"

msgid "Validate version"
msgstr "验证版本"

msgid "Valid versions (one per line)"
msgstr "有效的版本（每行一个）"

msgid "Existing member"
msgstr "现有会员"

msgid "Payment gateways"
msgstr "支付网关"

msgid "New payment gateway"
msgstr "新支付网关"

msgid "Allow subscriptions"
msgstr "允许订阅"

msgid "Adding new payment gateway"
msgstr "添加新支付网关"

msgid ""
"Although BoxBilling ships with most popular payment gateways, you can "
"install other gateways."
msgstr "虽然BoxBilling附带最受欢迎的支付网关,你可以安装其他网关。"

msgid "Follow these instructions to install new payment gateway."
msgstr "按照这些说明来安装新的支付网关。"

msgid "Check for payment gateway at"
msgstr "检查支付网关"

msgid "for more payment gateways"
msgstr "更多的支付网关"

msgid "Download payment gateway extension file and place it to"
msgstr "下载支付网关扩展名的文件，并将它放置"

msgid "After file is uploaded in place, reload this page."
msgstr "上传的文件后，重新加载这个页面。"

msgid "Select uploaded file name and click on install."
msgstr "选择上传的文件名，单击“安装”。"

msgid ""
"Payment gateway will be installed in BoxBilling and can be configured in "
"\"Payment gateways\" tab."
msgstr "支付网关将被安装在BoxBilling，并且可以配置在“支付网关”选项卡。"

msgid ""
"to learn how to create your own payment gateway and share it with community"
msgstr "学习如何创建自己的支付网关和分享社区"

msgid "Main website"
msgstr "主站"

msgid "Loading ..."
msgstr "载入中..."

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Pending approval amount"
msgstr "待审批数额"

msgid "Total approved amount"
msgstr "总批准数额"

msgid "Total paid amount"
msgstr "总支付金额"

msgid "Balance amount"
msgstr "余款金额"

msgid "Total clicks"
msgstr "总点击次数"

msgid "Unique clicks"
msgstr "不重复点击"

msgid "Commisions"
msgstr "Commisions"

msgid "Invoices waiting for your payment"
msgstr "发票等待您付款"

msgid "Paid invoices"
msgstr "支付发票"

msgid "Canned responses"
msgstr "Canned responses"

msgid "New response"
msgstr "New response"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "oAuth for BoxBilling"
msgstr "oAuth对BoxBilling"

msgid "Google"
msgstr "Google"

msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

msgid "Github"
msgstr "Github"

msgid "Use third party logins"
msgstr "使用第三方登录"

msgid "Google.com authorization settings"
msgstr "Google.com授权设置"

msgid "Enable Google login"
msgstr "启用谷歌登录"

msgid "Client secret"
msgstr "客户秘密"

msgid "Instructions to create Google.com API access"
msgstr "说明创建Google.com API访问"

msgid "Github.com authorization settings"
msgstr "Github.com授权设置"

msgid "Enable Github login"
msgstr "启用Github登录"

msgid "Client Secret"
msgstr "客户秘密"

msgid "Instructions to register new oAuth application on Github"
msgstr "说明在GitHub注册新的OAuth的应用"

msgid "Facebook.com authorization settings"
msgstr "Facebook.com授权设置"

msgid "Enable Facebook login"
msgstr "启用Facebook登录"

msgid "App ID"
msgstr "应用程序ID"

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Instructions to create Facebook application"
msgstr "创建Facebook应用程序说明"

msgid "BoxBilling live demo"
msgstr "BoxBilling现场演示"

msgid "Payments"
msgstr "付款"

msgid "Logins"
msgstr "登录"

msgid "Client profile details"
msgstr "客户配置文件详细信息"

msgid "Client Profile updated"
msgstr "更新客户端配置文件"

msgid "Other/Unknown"
msgstr "其他/未知"

msgid "Company details"
msgstr "公司信息"

msgid "Address and contact details"
msgstr "地址和详细联系方式"

msgid "Additional settings"
msgstr "附加设置"

msgid "Alternative ID"
msgstr "备选ID"

msgid "Used to identify client on foreign system. Usually used by importers"
msgstr "用于识别客户端在外国系统。通常由进口商使用"

msgid "Exempt from tax"
msgstr "免缴营业税"

msgid "Signed up time"
msgstr "签署时间"

msgid "Password changed"
msgstr "密码修改"

msgid "Custom fields"
msgstr "自定义字段"

msgid "Use these fields to define custom client details"
msgstr "使用这些字段定义自定义客户的详细资料"

msgid "Client Profile custom fields updated"
msgstr "客户配置文件的自定义字段更新"

msgid "Custom field"
msgstr "自定义字段"

msgid "Client payments history"
msgstr "客户付款历史"

msgid "Add funds for client"
msgstr "新增资金客户"

msgid "Funds added"
msgstr "增加资金"

msgid "Client orders"
msgstr "客户订单"

msgid "Client invoices"
msgstr "客户发票"

msgid "Client support tickets"
msgstr "客户的支持票"

msgid "Logins history"
msgstr "登录历史"

msgid "Emails sent to client"
msgstr "电子邮件发送到客户"

msgid "Download BoxBilling"
msgstr "下载BoxBilling"

msgid "Edit product addon"
msgstr "编辑产品的插件"

msgid "Activation"
msgstr "激活"

msgid "Icon"
msgstr "Icon"

msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

msgid "FTP layer"
msgstr "FTP层"

msgid "Scheduled tasks"
msgstr "计划任务"

msgid "License"
msgstr "License"

msgid "Company number, chamber of commerce number"
msgstr "公司号码,商会号码"

msgid "VAT number"
msgstr "增值税号码"

msgid "Bank Account number"
msgstr "银行账号"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

msgid "Company terms of service, legal regulation"
msgstr "公司服务，法律法规条款"

msgid "Company privacy policy"
msgstr "公司隐私政策"

msgid "Orders settings"
msgstr "订单设置"

msgid "Expiration date"
msgstr "失效日期"

msgid "Invoice settings"
msgstr "发票设置"

msgid "Number of days to generate new invoice before order expiration"
msgstr "订单期满前的天数以产生新的发票"

msgid "Invoice due days"
msgstr "发票到期日"

msgid "Auto invoice approval"
msgstr "自动发票审批"

msgid "Proforma Invoicing / Sequential Invoice Numbering"
msgstr "形式发票/顺序发票编号"

msgid "Proforma invoice prefix/series"
msgstr "形式发票前缀/系列"

msgid "Paid invoice prefix/series"
msgstr "支付发票前缀/系列"

msgid "Next paid invoice number"
msgstr "下一步支付的发票号码"

msgid "Refunds settings"
msgstr "退款设置"

msgid "Refunds logic"
msgstr "退款逻辑"

msgid "Add funds settings"
msgstr "新增资金设置"

msgid "Minimum amount for add funds invoice"
msgstr "最低金额添加基金发票"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "Maximum amount for add funds invoice"
msgstr "添加到发票最大金额"

msgid "FTP layer for BoxBilling"
msgstr "FTP层BoxBilling"

msgid "FTP is used to manage BoxBilling modules and updates."
msgstr "FTP使用以管理BoxBilling模块和更新。"

msgid "FTP settings updated"
msgstr "FTP设置更新"

msgid ""
"<strong>FTP Hostname</strong> - can be a numerical URL 127.0.0.1 is the "
"default address for a locally hosted server, it might be this, it might be "
"the full URL as my example above with the File Transfer Protocol (FTP) "
"prefix, it might be the http:// protocol it might be SFTP (secure FTP) even "
"secure http (https). Your host will be able to advise you on the correct "
"format."
msgstr ""
"<strong>FTP主机名</strong> - 可以是一个数值默认地址127.0.0.1是本地托管服务器"
"URL，它可能是这样的，它可能是我上面的例子的文件传输协议（FTP完整的URL）前缀，"
"它可能是http://协议这可能是SFTP（安全FTP），甚至安全的HTTP（HTTPS）。您主机将"
"能告诉你正确的格式。"

msgid ""
"<strong>FTP port</strong> - is nearly always 21 unless the host has changed "
"this they will have notified you of this. Secure FTP generally uses port 22."
msgstr ""
"<strong>FTP端口</strong> - 几乎总是21，除非主机已经更改他们将通知您。安全FTP"
"一般使用22端口。"

msgid ""
"<strong>FTP user</strong> - In most cases, this is the specific user name "
"your host has set up for you to access your Web site via FTP- It is the name "
"you use in your FTP client. This could be an alphanumeric, it could be your "
"name, even your e-mail address, If you don't know this speak to your host. "
"You may have the facility on your Web account to set up additional FTP users "
"if that is the case (and it's more secure) you are recommended to do this"
msgstr ""
"<strong>FTP用户</strong> - 在大多数情况下，这是特定的用户名您的主机已经设置了"
"你通过FTP访问您的网站，它的名字是你用你的FTP客户端。这可能是一个字母数字，它"
"可能是你的名字，即使你的e-mail地址，如果你不知道这个说话到你的主机。如果是这"
"样的情况下（这是更安全的您可能有设施，在您的Web帐户设置额外FTP用户），建议您"
"这样做"

msgid ""
"<strong>FTP password</strong> - this is the password you enter in your FTP "
"client."
msgstr "<strong>FTP密码</strong> - 这是你输入的密码在你的FTP客户。"

msgid ""
"<strong>FTP root</strong> - This is generally the directory in which "
"BoxBilling is installed. This setting is very important to be setup "
"correctly as it very specifically depends on the Host server settings. In "
"can be just / BUT it might be htdocs/boxbilling, public_html/, /public_html/"
"boxbilling or other. It is a variable that BoxBilling has absolutely no "
"control over. You will need to clarify this with your host."
msgstr ""
"<strong>FTP根目录</strong> - 这是一般安装目录中BoxBilling的。设置正确，因为它"
"非常具体取决于主机服务器上的设置该设置是非常重要的。可以/但它可能是的htdocs/ "
"boxbilling，public_html/，/的public_html/ boxbilling或其他。这是一个变量，"
"BoxBilling有绝对没有控制权。您将需要澄清这与您的主机。"

msgid "Setup scheduled tasks to be executed once a day"
msgstr "设置计划任务每天执行一次"

msgid ""
"Scheduled tasks must be enabled immediately after installation. Cron is "
"responsible for sending your clients reminder about payments, domain renewal "
"notices and many more."
msgstr ""
"预定任务，必须在安装后立即启动。 Cron是负责发送你的客户支付，域名续订通知和多"
"提醒一下。"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Time on server"
msgstr "在服务器上的时间"

msgid "Last time scheduled tasks were executed"
msgstr "最后一次的计划任务执行"

msgid "Scheduled tasks were never executed"
msgstr "从未执行预定的任务"

msgid "Unix crontab setup:"
msgstr "Unix crontab中的设置："

msgid "Execute scheduled tasks from browser"
msgstr "从浏览器的执行的计划任务"

msgid "Execute now"
msgstr "立即执行"

msgid ""
"After purchase you have received an e-mail with license key. Update license "
"key to unlock all features of BoxBilling"
msgstr ""
"购买后你已经收到一个电子邮件与许可证密钥。更新执照钥匙打开所有BoxBilling的特"
"点"

msgid ""
"To change license key, change <em>BB_LICENSE</em> value in <em>bb-config."
"php</em> file"
msgstr ""
"要更改license key，改变<em>BB_LICENSE</em>价值<em>bb-config.php</em>文件"

msgid "Licensed to"
msgstr "授权给"

msgid "New Addon"
msgstr "新插件"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "After order is placed"
msgstr "下订单后"

msgid "After payment is received"
msgstr "收到付款后"

msgid "Manual activation"
msgstr "手动启动"

msgid "Sell BoxBilling licenses"
msgstr "销售BoxBilling licenses"

msgid "1. Configure API"
msgstr "1.配置API"

msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

msgid "Update API key"
msgstr "更新API key"

msgid "2. Become partner"
msgstr "2.成为合作伙伴"

msgid "3. Create license product"
msgstr "3.创建许可证产品"

msgid "Refer and earn recurring commission"
msgstr "参考和赚取佣金重复"

msgid "Partners profile"
msgstr "合作伙伴配置文件"

msgid "Issue License"
msgstr "发行许可证"

msgid "Manage licenses"
msgstr "管理许可证"

msgid "Licenses you have issued"
msgstr "您已发出的许可证"

msgid "Reissue"
msgstr "补发"

msgid "Generate new API key"
msgstr "生成新的API key"

msgid "Centova Cast order details"
msgstr "Centova Cast订单详细信息"

msgid "Changing settings does not send actions to CentovaCast server."
msgstr "改变设置不CentovaCast服务器发送操作。"

msgid "Reconfigure"
msgstr "重新配置"

msgid "Changing CentovaCast server settings."
msgstr "更改CentovaCast服务器设置。"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Source password"
msgstr "源密码"

msgid "Max BitRate"
msgstr "最大码率"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Auto rebuild list"
msgstr "自动重建列表"

msgid "Account details"
msgstr "帐户详细信息"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Mass Mail Messages"
msgstr "大容量的邮件"

msgid "Create new mass mail message"
msgstr "创建新的邮件群发消息"

msgid "Mass Mail Settings"
msgstr "大容量邮件设置"

msgid "Client ID to send test email while creating message"
msgstr "客户机ID发送测试电子邮件,创建消息"

msgid "Hi,"
msgstr "Hi,"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "Visit site"
msgstr "访问网站"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Inquiries"
msgstr "询问"

msgid "Anouncements"
msgstr "公告"

msgid "Become a member and discuss in forums"
msgstr "成为一个成员，在论坛讨论"

msgid "Braunstein extension settings"
msgstr "Braunstein扩展设置"

msgid "Required fields for client"
msgstr "客户端必填字段"

msgid ""
"Select which fields are required to be filled up by client on signup form"
msgstr "选择哪些字段是必须填写在客户注册表格上的"

msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Address details"
msgstr "详细地址"

msgid "Address line 1"
msgstr "地址行1"

msgid "Address line 2"
msgstr "地址行2"

msgid "Postcode/Zip"
msgstr "邮编/邮编"

msgid "BoxBilling full feature list"
msgstr "BoxBilling完整的功能列表"

msgid "Select Slots"
msgstr "选择插槽"

msgid "Earnings"
msgstr "收益"

msgid "API Key"
msgstr "API Key"

msgid ""
"External application can control every aspect of BoxBilling using this API "
"key."
msgstr "外部应用程序可以控制每一个环节的BoxBilling使用这个API key"

msgid "Generate new key"
msgstr "生成新密钥"

msgid "Change your avatar at"
msgstr "改变你的头像在"

msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

msgid "Server manager"
msgstr "服务器管理器"

msgid "Access Hash (Instead of password for cPanel servers)"
msgstr "访问哈希（相反密码的cPanel服务器）"

msgid "Connection port"
msgstr "连接端口"

msgid "Use Secure connection"
msgstr "使用安全连接"

msgid "Update and test connection"
msgstr "更新和测试连接"

msgid "Update server"
msgstr "更新服务器"

msgid "Hosting plans and servers"
msgstr "托管计划和服务器"

msgid "New server"
msgstr "新服务器"

msgid "New server manager"
msgstr "新的服务器管理"

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "Hosting plans"
msgstr "托管计划"

msgid "Addon domains"
msgstr "附加域"

msgid "Unique name to identify this server"
msgstr "唯一的名称来标识该服务器"

msgid "server1.yourserverdomain.com"
msgstr "server1.yourserverdomain.com"

msgid ""
"Primary IP address of the server used to connect to it like: 123.123.123.123"
msgstr "主要连接到它使用的服务器IP地址，如：123.123.123.123"

msgid "Assigned IP Addresses"
msgstr "分配IP地址"

msgid "List the IP Addresses assigned to the server (One per line)"
msgstr "列出分配给服务器的IP地址（每行一个）"

msgid "ns1.yourdomain.com"
msgstr "ns1.yourdomain.com"

msgid "ns2.yourdomain.com"
msgstr "ns2.yourdomain.com"

msgid "ns3.yourdomain.com"
msgstr "ns3.yourdomain.com"

msgid "ns4.yourdomain.com"
msgstr "ns4.yourdomain.com"

msgid "Login username to your server: root/reseller"
msgstr "登录到您的服务器用户：根目录/经销商"

msgid "Login password to your server"
msgstr "您的服务器登录密码"

msgid "Access Hash (Insted of password for cPanel servers)"
msgstr "访问哈希（相反密码的cPanel服务器）"

msgid "Add server"
msgstr "添加服务器"

msgid "Adding new hosting plan"
msgstr "添加新托管计划"

msgid ""
"Depending on server manager used to setup hosting account you may require "
"provide additional parameters in next step. In this step provide basic "
"hosting plan information."
msgstr ""
"根据服务器管理器用于设置托管帐户，您可能需要提供额外的参数在接下来的步骤。在"
"这个步骤中提供基本托管计划信息。"

msgid "Unique name to identify this hosting plan"
msgstr "唯一的名称来标识这个托管计划"

msgid "Disk quota (MB)"
msgstr "磁盘配额（MB）"

msgid "Bandwidth (MB)"
msgstr "带宽（MB）"

msgid "Create hosting plan"
msgstr "创建托管计划"

msgid "Adding new server manager"
msgstr "添加新服务器管理器"

msgid "Follow these instructions to install new hosting server manager."
msgstr "按照这些说明来安装新的托管服务器管理器。"

msgid "Check for server manager extensions at"
msgstr "检查服务器管理器扩展"

msgid "Download server manager extension file and place it to"
msgstr "下载服务器管理器扩展名的文件，并将它放置"

msgid "Server manager gateway will be automatically detected."
msgstr "服务器管理器网关会自动检测到。"

msgid "You can now create/edit servers with new server manager."
msgstr "您现在可以创建/编辑服务器使用新服务器管理器。"

msgid ""
"to learn how to create your own server manager and share it with community"
msgstr "学习如何创建自己的服务器管理，它与社区分享"

msgid "Client area themes"
msgstr "客户区主题"

msgid "Admin area themes"
msgstr "管理区主题"

msgid "New theme"
msgstr "新主题"

msgid "Adding new client area theme"
msgstr "添加新的客户区主题"

msgid "Follow these instructions to install new client area theme."
msgstr "按照这些说明来安装新客户端区主题。"

msgid "Check for client area themes at"
msgstr "检查客户区主题"

msgid "Upload new theme files to"
msgstr "上载新的主题文件"

msgid "and reload this page"
msgstr "然后刷新页面"

msgid ""
"Client area theme will appear in &quot;Client area themes&quot; tab. And you "
"can select it as default"
msgstr "客户区主题将出现在“客户端区主题”选项卡。你也可以选择它作为默认"

msgid "For theme designers. Read"
msgstr "主题设计。阅读"

msgid "to learn how to create your own theme"
msgstr "学习如何创建自己的主题"

msgid "Adding new admin area theme"
msgstr "添加新的管理区主题"

msgid ""
"Admin area follows same logic as client area themes with one additional "
"rule: admin theme directory must be prefixed with &quot;admin_&quot;."
msgstr ""
"管理区域遵循相同的逻辑作为客户区主题带有一个额外规则:管理主题的目录必须加上前"
"缀&quot;admin_&quot;."

msgid "Support ticket"
msgstr "支持票"

msgid "Staff member"
msgstr "工作人员"

msgid "Announcement"
msgstr "公告"

msgid "Knowledge base article"
msgstr "知识库文章"

msgid "Forum topic"
msgstr "论坛主题"

msgid "Filter invoices"
msgstr "筛选发票"

msgid "Nr"
msgstr "Nr"

msgid "All statuses"
msgstr "所有状态"

msgid "Refunded"
msgstr "退款"

msgid "Issue date"
msgstr "发行日期"

msgid "Unpaid invoices"
msgstr "未付款的发票"

msgid "Refunded invoices"
msgstr "退款的发票"

msgid "New Invoice"
msgstr "新发票"

msgid "Prepare"
msgstr "准备"

msgid "New note"
msgstr "新注意"

msgid "Delete all messages"
msgstr "删除所有邮件"

msgid "Add note or todo task"
msgstr "添加注释或待办任务"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "IPN"
msgstr "IPN"

msgid "Transaction details"
msgstr "交易详情"

msgid ""
"If you are sure that this transaction is valid you can update transaction "
"details in &quot;Manage&quot; tab and try processing transaction again"
msgstr ""
"如果你确信这个事务是有效的你可以更新事务的细节&quot;Manage&quot;选项卡并尝试"
"再次处理事务"

msgid "Transaction ID on payment gateway"
msgstr "支付网关交易ID"

msgid "Transaction status on payment gateway"
msgstr "支付网关交易状态"

msgid "Process"
msgstr "进程"

msgid "Invoice ID"
msgstr "发票ID"

msgid "Transaction processing information"
msgstr "交易处理信息"

msgid "Validate IPN"
msgstr "验证IPN"

msgid "Transaction information on payment gateway"
msgstr "支付网关交易信息"

msgid "Transaction type"
msgstr "交易类型"

msgid "Transaction status on Payment Gateway"
msgstr "支付网关交易状态"

msgid "Transaction ID on Payment Gateway"
msgstr "支付网关交易ID"

msgid "Note about this transaction"
msgstr "有关这项交易的注意"

msgid "GET"
msgstr "GET"

msgid "No GET parameters received"
msgstr "没有收到GET的参数。"

msgid "POST"
msgstr "发表"

msgid "No POST parameters received"
msgstr "没有收到POST参数"

msgid "SERVER"
msgstr "服务器"

msgid "No SERVER parameters logged"
msgstr "没有记录服务器参数"

msgid "BoxBilling forum"
msgstr "BoxBilling论坛"

msgid "My favorite topics"
msgstr "我最喜欢的话题"

msgid "Payment type"
msgstr "付款类型"

msgid "Setup price"
msgstr "设置价格"

msgid "One time"
msgstr "一次"

msgid "Price for period"
msgstr "价格时期"

msgid "First payment sum"
msgstr "首付金额"

msgid "On"
msgstr "On"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Upgrades"
msgstr "升级"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "Custom order form"
msgstr "自定义订单表格"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Slug"
msgstr "Slug"

msgid "Payment options"
msgstr "付款方式"

msgid "Product / service description"
msgstr "产品/服务描述"

msgid "Choose which addons you would like to offer with"
msgstr "选择你想提供附加功能"

msgid "Choose which products can client upgrade to"
msgstr "选择哪些产品可以在客户端升级到"

msgid "Product Upgrades"
msgstr "产品升级"

msgid "No additional configuration for this product is required"
msgstr "此产品是不需要额外的配置"

msgid "Product links"
msgstr "产品链接"

msgid "Product ID"
msgstr "产品ID"

msgid "Order page with ID"
msgstr "订单页ID"

msgid "Order page with slug"
msgstr "订单页slug"

msgid "Select icon and click OK"
msgstr "选择图标，然后单击“确定”"

msgid "Lock topic"
msgstr "锁定主题"

msgid "Unlock topic"
msgstr "解锁主题"

msgid "Hosting settings"
msgstr "主机设置"

msgid "Reseller hosting"
msgstr "经销商托管"

msgid "Free domain registration"
msgstr "免费域名注册"

msgid "Free domain transfer"
msgstr "免费域名转移"

msgid "Pending approval"
msgstr "待审批"

msgid "Clicks"
msgstr "点击"

msgid "Joined at"
msgstr "注册在"

msgid "Parameter key is missing"
msgstr "参数key丢失"

msgid "_tpl parameter not passed"
msgstr "_tpl参数不通过"

msgid "ID is required"
msgstr "ID是必需的"

msgid "Event not found"
msgstr "事件不存在"

msgid "Order id is required"
msgstr "订单ID是必需的"

msgid "Centova Cast order not found"
msgstr "Centova Cast订单没有找到"

msgid "Order :id is not activated"
msgstr "订单:id没有被激活"

msgid "CentovaCast product is not configured properly. Field :field is missing"
msgstr "CentovaCast产品的配置不正确。字段:field丢失"

msgid "Could not suspend order. Service was not created"
msgstr "无法挂起命令。服务没有创建"

msgid "Could not unsuspend order. Service was not created"
msgstr "无法挂起订单。服务没有创建"

msgid "Message from name can not be empty"
msgstr "消息来自名称不能为空"

msgid "Message subject not passed"
msgstr "消息标题不通过"

msgid "Add some content before sending message"
msgstr "添加一些内容，然后发送消息"

msgid "Client ID needs to be configured in mass mailer settings."
msgstr "客户ID需要配置在邮件群发设置中。"

msgid "Message id not passed"
msgstr "没有通过的消息ID"

msgid "Message not found"
msgstr "找不到邮件"

msgid "Queue message id is missing"
msgstr "Queue消息ID丢失"

msgid "Queue message not found"
msgstr "Queue消息未找到"

msgid "Queue name not provided"
msgstr "队列名称没有提供"

msgid "Module name not provided"
msgstr "模块名称没有提供"

msgid "Message handler function :method does not exists"
msgstr "消息处理函数:method不存在"

msgid "ID or slug is missing"
msgstr "ID或slug丢失"

msgid "News item not found"
msgstr "新闻项目未找到"

msgid "Post id not passed"
msgstr "帖子ID不通过"

msgid "Post not found"
msgstr "发表未找到"

msgid "Post title not passed"
msgstr "帖子标题不通过"

msgid "Form title was not provided"
msgstr "表单标题没有提供"

msgid "Form id was not passed"
msgstr "表单id没有通过"

msgid "Form is not valid"
msgstr "表单无效"

msgid "Form field type was not passed"
msgstr "表单字段类型没有通过"

msgid "Theme code is missing"
msgstr "Theme code is missing"

msgid "You have latest version of BoxBilling. You do not need to update."
msgstr "您有最新版本的BoxBilling。您不需要更新。"

msgid "Extension id was not passed"
msgstr "扩展id没有通过"

msgid "Extension type was not passed"
msgstr "扩展类型没有通过"

msgid "Parameter ext was not passed"
msgstr "参数ext没有通过"

msgid "Extension not found"
msgstr "扩展没有找到"

msgid "Can not change email. It is already registered."
msgstr "无法更改电子邮件。它已被注册。"

msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

msgid "Password confiration required"
msgstr "密码确认"

msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

msgid "Client ID or email is required"
msgstr "客户ID或电子邮件是必需的"

msgid "Client not found"
msgstr "客户不存在"

msgid "ID required"
msgstr "ID需要"

msgid "Email required"
msgstr "电子邮件需要"

msgid "First name is required"
msgstr "名字是必需的"

msgid "Email is already registered."
msgstr "电子邮件已经注册。"

msgid "Client id is missing"
msgstr "客户ID丢失"

msgid "Id required"
msgstr "Id必需的"

msgid "Client ID is required"
msgstr "客户ID是必需的"

msgid "Password confirmation required"
msgstr "密码确认需要"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Balance line not found"
msgstr "余额线未找到"

msgid "Amount is required"
msgstr "金额是必需的"

msgid "Description is required"
msgstr "需要说明"

msgid "Id not passed"
msgstr "Id没有通过"

msgid "Group title is missing"
msgstr "组标题丢失"

msgid "Group id is missing"
msgstr "组ID是丢失"

msgid "Group not found"
msgstr "组未找到"

msgid "First name required"
msgstr "名字需要"

msgid ""
"Email is already registered. You may want to login instead of registering."
msgstr "电子邮件地址已经被注册。您可能想登录而不是注册。"

msgid "Please check your login details"
msgstr "请检查您的登录详细信息"

msgid "Email not found in our database"
msgstr "在我们的数据库中没有找到电子邮件"

msgid "Hash required"
msgstr "哈希需要"

msgid "The link have expired or you have already confirmed password reset."
msgstr "该链接已过期或已经确认密码重置。"

msgid "Country code is required"
msgstr "国家代码是必需的"

msgid "Title is required"
msgstr "标题是必需的"

msgid "Type is required"
msgstr "类型是必需的"

msgid "Product Category Id is required"
msgstr "产品类别ID是必需的。"

msgid "You have already created domain product."
msgstr "您已经创建的域名产品。"

msgid "Pricing type is required"
msgstr "定价类型是必需的"

msgid "priority params is missing"
msgstr "优先级参数丢失"

msgid "Addon id is required"
msgstr "插件id是必需的"

msgid "Addon not found"
msgstr "插件没有找到"

msgid "Category id is missing"
msgstr "分类ID丢失"

msgid "Category not found"
msgstr "类别未找到"

msgid "Category title is missing"
msgstr "类别标题丢失"

msgid "Promo code is missing"
msgstr "促销代码丢失"

msgid "Promo type is missing"
msgstr "促销类型丢失"

msgid "Promo value is missing"
msgstr "促销值丢失"

msgid "Promo id is missing"
msgstr "促销ID丢失"

msgid "Promo not found"
msgstr "促销未找到"

msgid "Product id not passed"
msgstr "产品编号不通过"

msgid "Product ID or slug is missing"
msgstr "产品ID或slug丢失"

msgid "Email ID is required"
msgstr "电子邮件ID是必需的"

msgid "Email not found"
msgstr "电子邮件未找到"

msgid "Receiver Email is required"
msgstr "接收电子邮件是必需的"

msgid "Receiver Name is required"
msgstr "接收器名称是必需的"

msgid "Sender Name is required"
msgstr "发件人名称是必需的"

msgid "Sender email is required"
msgstr "发件人的电子邮件是必需的"

msgid "Email subject is required"
msgstr "电子邮件主题是必需的"

msgid "Email content is required"
msgstr "电子邮件内容是必需的"

msgid "Email template ID is required"
msgstr "电子邮件模板ID是必需的"

msgid "Email template not found"
msgstr "邮件模板没有找到"

msgid "Email template code is required"
msgstr "电子邮件模板代码是必需的"

msgid "Email template subject is required"
msgstr "电子邮件模板主题是必需的"

msgid "Email template content is required"
msgstr "电子邮件模板的内容是必需的"

msgid "Template code not passed"
msgstr "模板代码不通过"

msgid "Receiver is not defined. Define to or to_client or to_staff parameter"
msgstr "接收器没有被定义。定义或to_client或to_staff参数"

msgid "Email template code was not passed"
msgstr "邮件模板代码没有通过"

msgid "Email template :code was not found"
msgstr "没有发现电子邮件模板:code"

msgid "Akismet detected this message is spam"
msgstr "Akismet在检测到该邮件是垃圾邮件"

msgid ""
"To use reCAPTCHA you must get an API key from <a href='https://www.google."
"com/recaptcha/admin/create'>https://www.google.com/recaptcha/admin/create</a>"
msgstr ""
"To use reCAPTCHA you must get an API key from <a href='https://www.google."
"com/recaptcha/admin/create'>https://www.google.com/recaptcha/admin/create</a>"

msgid "Captcha verification failed."
msgstr "验证码验证失败。"

msgid "Your Username is blacklisted in global database"
msgstr "你的用户名在全球数据库被列入黑名单"

msgid "Your Email is blacklisted in global database"
msgstr "你的电子邮件在全球数据库被列入黑名单"

msgid "Your IP is blacklisted in global database"
msgstr "你的IP在全球数据库被列入黑名单"

msgid "path parameter is missing"
msgstr "路径参数丢失"

msgid "Data parameter is missing"
msgstr "数据参数丢失"

msgid "Path parameter is missing"
msgstr "路径参数丢失"

msgid "Type parameter is missing"
msgstr "类型参数丢失"

msgid "Unknow item type"
msgstr "未知的项目类型"

msgid "To parameter is missing"
msgstr "参数丢失"

msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

msgid "Ticket id required"
msgstr "需要票ID"

msgid "Ticket not found"
msgstr "票未找到"

msgid "Ticket content required"
msgstr "票内容所需"

msgid "Ticket subject required"
msgstr "票必填项目"

msgid "Ticket support_helpdesk_id required"
msgstr "需要票support_helpdesk_id"

msgid "Helpdesk invalid"
msgstr "帮助台无效"

msgid "We have already received this request."
msgstr "我们已经收到了这一请求。"

msgid "Ticket ID required"
msgstr "票ID需要"

msgid "Ticket can not be reopened."
msgstr "票不能被重新打开。"

msgid "Ticket id is missing"
msgstr "票ID丢失"

msgid "Ticket message id is missing"
msgstr "票消息ID丢失"

msgid "Ticket message content is missing"
msgstr "票消息ID丢失"

msgid "Ticket message not found"
msgstr "票消息没有被发现"

msgid "Client name parameter is missing"
msgstr "客户名称参数丢失"

msgid "Client email parameter is missing"
msgstr "客户电子邮件参数丢失"

msgid "Subject parameter is missing"
msgstr "主题缺少参数"

msgid "Ticket message is missing"
msgstr "票消息丢失"

msgid "Help desk id is missing"
msgstr "帮助台ID丢失"

msgid "Help desk not found"
msgstr "帮助台未找到"

msgid "Help desk title is missing"
msgstr "帮助台标题丢失"

msgid "Canned reply id is missing"
msgstr "Canned回复ID丢失"

msgid "Canned reply not found"
msgstr "没有发现Canned回复"

msgid "Canned reply title is missing"
msgstr "Canned回复标题丢失"

msgid "Canned reply category id is missing"
msgstr "Canned回复类别ID丢失"

msgid "Canned category id is missing"
msgstr "Canned类别ID丢失"

msgid "Canned category not found"
msgstr "Canned类别未找到"

msgid "Canned category title is missing"
msgstr "Canned类别标题丢失"

msgid "ticket_id is missing"
msgstr "ticket_id丢失"

msgid "note is missing"
msgstr "注意丢失"

msgid "Note id is missing"
msgstr "注意ID丢失"

msgid "Note not found"
msgstr "注意没找到"

msgid "Please enter your name"
msgstr "请输入您的姓名"

msgid "Please enter your email"
msgstr "请输入您的电子邮件"

msgid "Please enter your subject"
msgstr "请输入您的主题"

msgid "Please enter your message"
msgstr "请输入您的消息"

msgid "Public ticket hash required"
msgstr "公共票哈希是必须的"

msgid "Public ticket not found"
msgstr "公共票未找到"

msgid "message required"
msgstr "消息需要"

msgid "Message can not be blank"
msgstr "消息不能为空"

msgid "ID is missing"
msgstr "ID丢失"

msgid "Staff member not found"
msgstr "工作人员没有找到"

msgid "Email param is missing"
msgstr "电子邮件参数丢失"

msgid "Password param is missing"
msgstr "密码参数丢失"

msgid "Name param is missing"
msgstr "名称参数丢失"

msgid "Staff group is missing"
msgstr "工作人员组丢失"

msgid "Administrator account already exists"
msgstr "管理员帐户已存在"

msgid "Administrator email is missing."
msgstr "管理员的电子邮件丢失。"

msgid "Administrator password is missing."
msgstr "管理员密码丢失。"

msgid "Check your login details"
msgstr "检查您的登录信息"

msgid "BoxBilling license order not found"
msgstr "BoxBilling许可证订单没有找到"

msgid "Order is not activated"
msgstr "订单未激活"

msgid "Forum not found"
msgstr "论坛没有找到"

msgid "Forum Topic not found"
msgstr "论坛主题没有找到"

msgid "Forum ID not passed"
msgstr "论坛ID不通过"

msgid "Forum topic not passed"
msgstr "论坛主题不通过"

msgid "Forum message not passed"
msgstr "论坛消息不通过"

msgid "Your message is too short"
msgstr "你的消息太短"

msgid "Forum is locked. No new topics can be started"
msgstr "论坛被锁定。没有新的主题就可以开始"

msgid "Forum Topic ID not passed"
msgstr "论坛主题ID不通过"

msgid "Topic message not passed"
msgstr "主题消息没有通过"

msgid "Forum topic is locked. No new message can be posted"
msgstr "论坛主题已被锁定。没有新的消息可以发布"

msgid "Forum id missing"
msgstr "论坛ID丢失"

msgid "Forum title is missing"
msgstr "论坛标题丢失"

msgid "Topic id is missing"
msgstr "主题ID丢失"

msgid "Forum topic title not passed"
msgstr "论坛主题标题不通过"

msgid "Forum topic message not passed"
msgstr "论坛主题消息没有通过"

msgid "Forum topic id missing"
msgstr "论坛主题ID丢失"

msgid "Forum Topic message ID not passed"
msgstr "论坛主题消息ID不通过"

msgid "Forum Topic Message not found"
msgstr "论坛主题消息没有找到"

msgid "Forum Topic message not found"
msgstr "论坛主题消息没有找到"

msgid "Enter some keywords for search"
msgstr "输入一些关键词搜索"

msgid "Search keyword must be longer than 3 characters"
msgstr "搜索关键字长度必须大于3个字符"

msgid "File can not be downloaded at the moment. Please contact support"
msgstr "文件不能下载的此刻。请联系支持"

msgid "Order not found"
msgstr "订单未找到"

msgid "File was not uploaded"
msgstr "没有上传文件"

msgid "Error uploading file"
msgstr "上传文件时出错"

msgid "Product is not configured completely."
msgstr "产品配置不完整。"

msgid "plan_id is missing"
msgstr "plan_id丢失"

msgid "Hosting plan not found"
msgstr "托管计划没有找到"

msgid "Server name is missing"
msgstr "服务器名丢失"

msgid "Server IP is missing"
msgstr "服务器IP丢失"

msgid "Server manager is missing"
msgstr "服务器管理器丢失"

msgid "Server id is missing"
msgstr "服务器ID丢失"

msgid "Server not found"
msgstr "找不到服务器"

msgid "Hosting plan id is missing"
msgstr "托管计划ID丢失"

msgid "Hosting plan name is missing"
msgstr "托管计划名称丢失"

msgid "Hoting plan name can not be empty"
msgstr "托管计划名不能为空"

msgid ":hosting for :domain"
msgstr ":hosting for :domain"

msgid "Notification id is missing"
msgstr "通知ID丢失"

msgid "Notification message was not found"
msgstr "通知消息没有找到"

msgid "Unknown API call :call"
msgstr "未知API调用:call"

msgid "Unauthorized IP"
msgstr "未经授权的IP"

msgid "Request limit reached"
msgstr "请求达到限制"

msgid "Unknow API call"
msgstr "未知API调用"

msgid "Authentication Failed"
msgstr "验证失败"

msgid "Client API can be initiated"
msgstr "客户API可以启动"

msgid "Hook event not passed"
msgstr "挂机事件不通过"

msgid "Param mod not passed"
msgstr "参数MOD不通过"

msgid "Article id not passed"
msgstr "文章id不通过"

msgid "Article not found"
msgstr "文章未找到"

msgid "Article category id not passed"
msgstr "文章分类编号不通过"

msgid "Article title not passed"
msgstr "文章标题不通过"

msgid "Article id is missing"
msgstr "文章ID丢失"

msgid "Caegory id not passed"
msgstr "分类编号不通过"

msgid "Article Category not found"
msgstr "文章分类没有找到"

msgid "Category title not passed"
msgstr "分类标题不通过"

msgid "Article item not found"
msgstr "文章项目未找到"

msgid "Category ID or slug is missing"
msgstr "类别ID或slug丢失"

msgid "Knowledge base category not found"
msgstr "知识库类别未找到"

msgid "Invoice hash not passed"
msgstr "发票哈希不通过"

msgid "Invoice was not found"
msgstr "发票未找到"

msgid "Order id required"
msgstr "订单ID所需"

msgid "Order :id is free. No need to generate invoice."
msgstr "订购:id是免费的。无需生成发票。"

msgid "Invoice is related to order #:id. Please cancel order first."
msgstr "发票相关的订单#:id。请首先取消订单。"

msgid "Invoice id not passed"
msgstr "发票ID不通过"

msgid "Invoice item id not passed"
msgstr "发票项目ID不通过"

msgid "Invoice item was not found"
msgstr "发票项目未找到"

msgid "Transaction id is missing"
msgstr "交易ID丢失"

msgid "Transaction not found"
msgstr "交易未找到"

msgid "Transaction invoice id is missing"
msgstr "交易发票ID丢失"

msgid "Payment gateway id is missing"
msgstr "支付网关ID丢失"

msgid "Gateway was not found"
msgstr "网关没有找到"

msgid "Payment gateway code is missing"
msgstr "支付网关代码丢失"

msgid "Payment gateway is not available for installation."
msgstr "支付网关是不能用于安装。"

msgid "Gateway id not passed"
msgstr "网关ID不通过"

msgid "Gateway not found"
msgstr "网关未找到"

msgid "Client id not passed"
msgstr "客户端ID不通过"

msgid "Payment gateway id not passed"
msgstr "支付网关ID不通过"

msgid "Subscription currency not passed"
msgstr "订阅币种不通过"

msgid "Payment gateway not found"
msgstr "支付网关没有找到"

msgid ""
"Client currency must match subscription currency. Check if clients currency "
"is defined."
msgstr "客户的币种必须匹配的订阅币种。检查客户的币种的定义。"

msgid "Subscription id not passed"
msgstr "订阅ID不通过"

msgid "Subscription not found"
msgstr "订阅未找到"

msgid "Tax id is missing"
msgstr "税ID丢失"

msgid "Tax rule not found"
msgstr "税规则没有找到"

msgid "Tax name is missing"
msgstr "税名丢失"

msgid "Tax rate is missing or is not valid"
msgstr "税率丢失或无效"

msgid "Invoice hash not passed. Missing param hash"
msgstr "发票哈希不通过。缺少参数哈希"

msgid "Payment method not found. Missing param gateway_id"
msgstr "付款方式没有被发现。缺少参数gateway_id"

msgid "Invoice not found"
msgstr "发票未找到"

msgid "Payment method not found"
msgstr "付款方式没有找到"

msgid "This invoice can't be subscribed"
msgstr "此发票不能订阅"

msgid "API call is missing arguments"
msgstr "API调用缺少参数"

msgid "Currency code is missing"
msgstr "币种代码丢失"

msgid "Currency not found"
msgstr "币种未找到"

msgid "Currency format is missing"
msgstr "币种格式丢失"

msgid "Currency already registered"
msgstr "币种已注册"

msgid "Currency code is not valid"
msgstr "币种代码无效"

msgid "Currency rate is not valid"
msgstr "币种汇率无效"

msgid ""
"You have already used this promo code. Please remove promo code and checkout "
"again."
msgstr "您已经使用本促销代码。请删除促销代码并再次检查。"

msgid "Can not checkout empty cart."
msgstr "无法结帐清空购物车。"

msgid ""
"Selected currency :selected does not match your profile currency :code. "
"Please change cart currency to continue."
msgstr "选择的币种:selected不符合您个人币种:code。请更改购物车币种继续。"

msgid "Shopping cart id is missing"
msgstr "购物车ID丢失"

msgid "Shopping cart not found"
msgstr "购物车没有找到"

msgid "Currency code not passed"
msgstr "币种代码不通过"

msgid "Promo code not passed"
msgstr "促销代码不通过"

msgid "Promo code is expired or does not exist"
msgstr "促销代码已过期或不存在"

msgid "Cart item id not passed"
msgstr "购物车商品ID不通过"

msgid "Solusvm order not found"
msgstr "Solusvm订单未找到"

msgid "Node is not selected for import."
msgstr "没有选择要导入节点。"

msgid "No servers selected for import."
msgstr "没有选择要导入服务器。"

msgid "Select product for orders."
msgstr "选择产品订单。"

msgid ""
"Product is not configured completely. Please provide solusvm node in product "
"configuration page."
msgstr "该产品是未配置完全。 请提供solusvm节点在产品配置页。"

msgid ""
"Product is not configured completely. Please provide solusvm plan in product "
"configuration page."
msgstr "该产品是不配置完全。请提供solusvm计划在产品配置页。"

msgid "No clients selected for import."
msgstr "没有客户选择导入。"

msgid "No clients found on SolusVM server."
msgstr "没有发现SolusVM服务器上客户。"

msgid "Virtual private server :title"
msgstr "虚拟专用服务器:title"

msgid "Please enter VPS hostname."
msgstr "请进入VPS主机名。"

msgid "Hostname :hostname is not valid."
msgstr "主机名:hostname是无效的。"

msgid "Please select VPS template."
msgstr "请选择VPS模板。"

msgid "SolusVM API ID is missing."
msgstr "SolusVM API ID丢失。"

msgid "SolusVM API KEY is missing."
msgstr "SolusVM API KEY丢失。"

msgid "SolusVM API ipaddress is missing."
msgstr "SolusVM API IP地址丢失。"

msgid "SolusVM API secure is missing."
msgstr "SolusVM API安全丢失。"

msgid "SolusVM API port is missing."
msgstr "SolusVM API端口丢失。"

msgid "Could not activate order because ordered product does not exists"
msgstr "无法启动订单因为订购的产品不存在"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing node parameter"
msgstr "无法启动订单。产品名称:id配置丢失的节点参数"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing plan parameter"
msgstr "无法启动订单。产品名称:id配置丢失计划参数"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing "
"virtualization type parameter"
msgstr "无法启动订单。产品名称:id配置丢失订单虚拟化类型参数"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing ips amount "
"parameter"
msgstr "无法启动订单。产品名称:id配置丢失订单IPS量参数"

msgid "Root password must be longer than 4 symbols"
msgstr "根密码必须超过4个符号"

msgid "Plan name must not be empty"
msgstr "计划名称不能为空"

msgid "Hostname must not be empty"
msgstr "主机名不能为空"

msgid "Template must not be empty"
msgstr "模板不能为空"

msgid "Password must be longer than 4 symbols"
msgstr "密码必须超过4个符号"

msgid "TLD is missing"
msgstr "TLD丢失"

msgid "Tld already registered"
msgstr "顶级域名已注册"

msgid "TLD registrar id is missing"
msgstr "TLD过户登记ID丢失"

msgid "Registration price is missing"
msgstr "注册价格丢失"

msgid "Renewal price is missing"
msgstr "更新价格丢失"

msgid "Transfer price is missing"
msgstr "转让价格丢失"

msgid "Registrar code not passed"
msgstr "注册代码不通过"

msgid "Registrar is not available for installation."
msgstr "注册是不可安装。"

msgid "Registrar id not passed"
msgstr "注册ID没有通过"

msgid "Registrar not found"
msgstr "注册未找到"

msgid "Registrar id is missing"
msgstr "注册ID丢失"

msgid "Domain order is not activated"
msgstr "域名订单没有激活"

msgid "Tld is required"
msgstr "TLD所需激活"

msgid "Sld is required"
msgstr "SLD所需激活"

msgid "Domain :domain is not valid"
msgstr "域名:domain是无效的"

msgid "Domain availability could not be determined. TLD is not active."
msgstr "域名可用性无法确定。 TLD未激活。"

msgid "Domain is not available."
msgstr "域名不可用。"

msgid "TLD is not active."
msgstr "TLD未激活。"

msgid "Domain can not be transferred."
msgstr "域名不能被转移。"

msgid "Domain :domain registration"
msgstr "域名:domain注册"

msgid "Domain :domain transfer"
msgstr "域名:domain转移"

msgid "Only pending setup orders can be deleted."
msgstr "只有待安装命令可以删除。"

msgid "This feature is available in BoxBilling PRO version."
msgstr "此功能是可在BoxBilling PRO版本。"

msgid "Currency :code not found"
msgstr "币种:code未找到"

msgid "Product :id is out of stock."
msgstr "产品:id缺货。"

msgid "Group ID parameter is missing for addon product order"
msgstr "组ID参数失踪插件产品订单"

msgid "Parent order :group_id was not found"
msgstr "母订单:group_id没有找到"

msgid "Only pending setup or failed orders can be activated"
msgstr "只有待设置或失败的订单，可激活"

msgid "Only suspended orders can be unsuspended"
msgstr "只有暂停的订单可以取消暂停"

msgid "Only canceled orders can be uncanceled"
msgstr "只有取消订单能被取消"

msgid "Order config not passed"
msgstr "订单配置不通过"

msgid "Order status was not passed"
msgstr "订单状态不通过"

msgid "Order history line id not passed"
msgstr "订单历史记录行id不通过"

msgid "Order history line not found"
msgstr "订单历史记录行未找到"

msgid "Automatically issue renewal invoices"
msgstr "自动发出续期发票"

msgid "Issue invoices manually"
msgstr "手工发出发票"

msgid "Order id not passed"
msgstr "订单ID不通过"
